不規則分享 | 化妝品+護膚（18）

繼續討論

有冇人用過樂敦隻美白精華
見ptt幾多人推

留名

諗住用完支olay轉用kiehl’s

有冇絲推啲顯牙白又自然嘅唇膏 平時唔化妝成日病樣

推介the ordinary ascorbyl glucoside solution 12%
幾薄幾舒服
效果唔錯

The ordinary 會美白?

而支係brightening嘅
另外之前有用過buffet
早兩星期in store 入左支marine hyaluronics 不過未開未有感想
覺得個brand cp幾高幾抵玩

素顏搽嘅唇膏必推bareminerals gen nude
成條line都係mlbb

之前有人問canvas 隻護膚粉。我當佢碎粉咁用，粉質極細，好控油，好好用！皮膚冇負擔！

MAKEUP FOREVER LIP BOOSTER有色個隻

有無邊隻mascara嘅刷頭夠幼 易刷到根根分明
我嫌MJ黑樽個刷頭太粗

Missha 3D/4D mascara

Btw試下用紙巾抹走多餘既mascara先上眼 太多會痴埋一舊就變甲由腳 抹走就無呢個問題 我每次都係咁搽 好work

OPERA個隻

買左，未開

大家係Sephora Hk sale買d野到左未
我最後個日落單冇晒聲氣既

我見 innisfree 有支好幼
但對韓國化妝品冇信心
好似會嘥咗$80

仲有 moteliner 呢支
見 Pony 都有用開

有冇絲打用過上面兩支 ？

3號confirm order
11號到咗

有無絲打用過呢隻防曬？

6號order 今日到咗
Email 到應該有個tracking number 架喎

唔知今日仲有無estee lauder ANR eye cream/serum呢！！

有無人試過laneige新嗰個2in1 cushion 覺得點啊

innisfree同mote都有用過
不過mote我係用呢隻

兩隻都搽到根根分明
innisfree個枝夠幼搽下眼睫毛好方便

補圖

Innisfre ok架 如果你中意自然啲嘅話
同埋頭幼好岩搽下眼睫毛

睇下先
係Sephora 見到寫住shipped咋

試左佢個試用3個鐘後浮到不得了

#Notorious
我都病樣 買左日日用 好潤

#Notorious 同好
1月尾買 而家就快hit pan
已回購
早幾日借俾個妹搽（中學生平時絕對唔化妝）
佢用完都話好靚叫我買支俾佢
係連冇搽唇膏習慣+素顏搽都鍾意

innisfree嗰支持久度如何 我油眼 但幼到好想即刻買支

lm

清水洗面冇皮膚問題係福氣嚟㗎
我都想

邊到有得攞試用

想問有無咩唇膏推介就算素顏就咁搽都唔會太誇張 霧面或者 lip gloss都ok

我之前買咗panko都好靚

啱啱樓上絲打講嘅bm gen nude

樓上好多絲打推薦bareminerals gen nude

認真
bm gen nude
i love #notorious

如果淨係想買一兩個色有無邊個激推？

我記得好耐之前上次都問過邊隻唇膏啱素顏絲打都係話gen nude 真係好長情

上網登記攞
我都覺得好浮，塊面好快就變油雞
coverage偏低
唔會選購

上年11月sogo thankful week 買barepro set送咗支matte liquid迷你sample
發現個formula 好正好有ct matte 嘅影子
發現bareminerals 唇膏都幾高質
因為個人嫌麻煩唔鍾意liquid
就上carousell 收咗支gen nude radiant lipsticks sample（唇膏狀）
真心一試愛上
勁顯白補完唇膏會俾人問係咪補咗粉
完全唔乾 勁潤 又勁易搽唔怕鳩搽會一撻撻
如果食完野剩係用紙巾印唔捽個嘴都仲有色
又唔會甩到得個框

我係用完sample仔
再回購貨裝 回購埋第二支貨裝
而家貨裝hitpan
燒埋我個平時唔會化妝仲讀緊中學嘅啊妹
送咗支xox俾佢 玫瑰色重啲
個感覺young過notorious
自然嘅紅潤好可愛

looks amazing on dark skin
黃黑皮顯白

另外都有好多絲買panko

就嚟去日本 諗唔到有咩藥妝買𠻹

買咗 notorious 好靚
想再買支粉嫩啲嘅顏色
crush 同 tutu 會唔會顯黃顯黑

脷伸 粉底通常係用試喺白人手最深嗰隻色

絲打如果xox 會唔會顯黃又或者太顯色呀

我聽日偷啊妹支xox試完話你知

唔該你呀絲打

Btw 今日 feel unique unidays有20% off

有無係邊到買會抵啲 你地係邊到買架

我早排喺lookfantasic買左notorious 好靚色 日日用緊
果時買14磅 包郵送到香港 郵局拎

門市
冇乜外國網買到bm
lookfantastics有嘅 不過粉底冇曬亞洲色 唇膏又唔係平好多
我又懶得一為咗夾運費一次過買好多野
門市$190又唔算貴又唔洗驚假

去開朗豪坊同啲西ba 玩

好燒呀
唔知宜家Sogo 有冇平？

冇
連set入面送sample仔都冇

thankful week part 1 冇個set啱心水
我等緊part 2

利申 bm fans

我都覺得好燒呀 應該聽日去朗豪坊睇下 但啲BA 會唔會西到唔俾試 未買過bm

諗緊買咩色
Notorius同heaven都好正

我諗緊魚肉絲推介個notorious 定xox

絲打咩肌？

crave同xox都係

從來未試過唔俾試
試底妝佢會卸半邊面搽埋skincare, primer
個男ba 好似幾好 好似叫samuel
幾年前第一次買係佢serve 幫我做埋去角質
呢排去親佢都幫緊其他人試妝 幾溫柔
近來去親撞到都係另一個西西地嘅女ba
長直髮
通常例牌話唔買primer就會西面
同埋佢試妝都幾暴力
有得揀嘅話男ba 好啲

講多樣野燒大家
其實佢成個系列叫"gen nude"個concept係所有顏色都好自然好適合所有skin tone
無論係matte liquid定radiant lipsticks都係
所以其實基本上你買到邊支就會覺得邊支正
因為支支都好自然好靚

支持大家去專櫃試

ps. 我推嗰支係gen nude radiant lipsticks（潤身唇膏狀）

bm嘅話去開尖沙咀誠品裡面個間
一來無乜人可以慢慢試 二來個到嘅ba真係肯乜都比你試咁樣

話時話
gen nude 千祈唔好買最新出嗰隻patent lip lacquer
伏到仆街勁痴立立

佢fb有 不過唔知完左未

我用過bm strip
但隻色同我個咀查完vasaline一樣
有次查左返工 我個同事勁大聲話好遠都睇得出我查左潤唇膏.....
之後無再用

我宜家用緊origins菇水同精華
送咗支細嘅cream
但係成套搽咗之後塊面好似出咗層油咁
好反光
究竟係正常定係咩⋯?
我做錯咗？

求解答

我係matte liquid打手
Formula正到不得了，好velvety唔顯唇紋唔乾時間耐左唔會整到你起死皮
買下買下已經有5枝，最愛friendship同juju
另外秋冬果陣搽swank好顯白，睇落好知性好有氣質

我都有JUJU 勁靚

你地睇我個名就估到我一副學生look 而且我自己本身又7吓7吓咁 好怕去專櫃比人西面

btw有無人有興趣開個tg 有咩優惠可以互通消息或者可以夾吓外國brand寄黎hk咁

開！

有咩喺度加密講咪得囉
開黎把撚咩 又變小圈子

一打唔洗找

你而家俾錢佢洗 啲野咁貴當然要試真啲
我成日去運吉 冇乜野
做定research知自己要買咩行埋去買 好少會西面

想問下大家用咩eye cream/gel?
本身用開Clinique 見冇乜野就一路用
但心思思想試下其他牌子
或者有冇啲for夏天爽身啲嘅gel?

另外多唔多人用shishedo 個枝serum?
好唔好用？
身邊有兩個朋友都叫我用

撞正有咩團想夾運先喺度搵人夾單
小圈子tg 不了

最近買咗benefit 反孔套 ，
仲有冇其他野推介 ？

套裝

混油肌呀

有冇人用過ga power fabric 或者estee 既水粉底
大汗岩唔岩用

絲打我都係呀 之前去ysl 睇唇膏都俾啲BA 西 去nars 鼓起勇氣問可唔可以試上嘴都話淨係可以試係手 可能啲BA 覺得我試完唔會買費時煩

咁你無懼西面繼續試？我淆底啊

同BA 講話我想睇下先佢轉個頭搵左第二個後生啲嘅serve 我 我以前都係唔敢繼續試轉個頭就走 不過諗諗下我先係客做咩要俾佢西走我

莎莎賣既專櫃貨係咪真貨
Eg SKII sheseido Estee Lauder呢啲

Inisfree個枝好難卸 啲睫毛斷哂都未卸到

有冇身體美白方法推介
本身塊面淨係白過身小小
頂自從呢半年開始用專心面部美防曬美白
個身就黑過塊面至少兩度
係真係兩度
早排可以著長就無咁覺眼
依家著短袖無得遮了

試過買深色小小個fdt 就返個身
啲朋友即刻過話好怪成個18銅人咁

貼張對比圖
左邊係面，右邊係手脾外側
影相對比唔係夠誇張，真實仲誇

求身體美白方法

4號訂 10號到

有無人用過呢個

我用過佢之前唔知第幾代 白色盒既
佢講到好高水份 我上到面又唔覺
好厚妝感 重點係 你唔用佢一排
佢會成舊野裂左

你係香港定外國網購啊？

用過第一代，極雷，好難上面blend開，而且佢既顏色係好死白好厚 係水捽開會變水珠，但上面係完全唔保濕

俾絲打燒到買左啦 買左xox 個BA 話粉紅啲會望落精神啲

香港買架 應該係水貨黎

呀頂我今日拎咗支xox出街試
都未答你就買咗
xox 真係粉紅好多 玫瑰感好出
但係我都係鍾意notorious 多啲

燒著左gen nude
請問notorious 同xox 邊隻睇落後生d？有d驚notorious個隻搽完好似好成熟咁

利申：都算白但係偏黃底，仲係學生平時唔化妝

如果好用可能買埋notorious 交換用

今日個BA 姐姐介紹我用xox 佢話望落會後生啲喎

notorious 不後悔
驚你買完會用佢多過xox

我諗notorious 會自然啲
如果你唔化妝
最緊要試清楚

想問持久性如何？係咪liquid matte持久過lipstick好多

我已經俾啲絲打燒著曬 兩款都買左啦

gen nude radiant lipsticks panko

之前都試過notorious, 對我黎講非常自然
不過我鐘意panko多啲, 薄搽同厚搽會有唔同效果
圖中係搽左潤唇膏再厚搽panko
平時食完野都可以直接用panko補妝

Panko 支持者
我中意冇化妝個陣薄搽panko成個人即刻精神哂

我打算買matte個枝不過睇下有冇絲用過先

notorious 紅感冇咁出自然啲agger
xox 紅感出啲 啱偏白肌
黃黑皮真係notorious 靚啲

絲打個嘴影得好靚
我都想拍swatch燒下大家 難得我有兩支喺手

我等你
買panko之前有諗過notorious
但YouTube d外國人片拍到勁淺色就冇揀到

等你呀絲打

hi 想問有冇身體皮膚退班既產品推介

話說莎莎賣緊118一支loveliner 想買eyeliner既絲睇吓有無需要啦

有冇油肌用過the body shop個茶樹補濕乳霜？

notorious 真係好顯白

掙扎緊panko定notorious
Notorious好似太淺

上嘴啱啱好
搽一層已經好靚 好自然嘅紅潤
搽多幾層會深色啲紅啲

去專櫃試上嘴望下邊支順眼就買邊支
咁多絲燒panko係咪應該都要買返支

買左pillow talk覺得唔係咁易carry

我仲以為佢係隻好靚嘅mlbb

佢undertone 偏藍係會有啲睇唔慣
我之前啱啱到手嘅時候都好憎佢
搽咗等於冇搽 隻色同個嘴本身隻色一樣嘅

試下朝早面青口唇白嗰陣搽

有無人用過bare minerals ageing genius eye cream? 去眼紋同黑眼圈掂唔掂

絲打們 想問有咩mascara 推介
唔洗增長，只要黑同濃密
我啲眼睫毛夠長不過好幼

好恰人搽 皮膚白雪雪應該會搽得好靚

邊度買？

撘單問有無人用過cellbone同lavie嘅眼霜
手頭上枝kiehls就黎用完無乜效想轉其他

Btw上面講起bare minerals 唔好去海港城分店
個姐姐好撚西 我問佢可唔可以試下個粉底 佢叫我排隊俾錢先
點知俾完錢番黎講幾句使用方法就打發我走
好後悔無堅持試完先買因為買完番黎都唔岩用好哂錢

我睇吓先，唔該絲打

想喺sephora 度睇bare minerals 點知揾唔到
係咪有啲咩技巧

樓上話去專櫃買唔差好多

見到loccitane出左新既aqua cream，有無人試過？

大間屈臣氏都有
又一城嗰啲
可以睇吓實物先

想買莓紅色唇膏 有無絲可以燒下我
想要givenchy小羊皮105隻色 但而家好似無得賣

Thanks

因為香港有專櫃所以hk sephora冇得買bm
一揀ship to hk 就會搵唔到

有絲打試過£14喺lf 買到支唇膏
咁啱有野買嘅話可以上lf 睇埋

lf係用代購運返黎？
lf hk冇bm

大家好 有個問題一直困擾左我好耐
希望各位絲打可以幫幫我

就係上碎粉嘅問題
每次上完粉底個妝感完全冇問題
但就好lum 會有少少痴頭髮果種 好唔鍾意
而我係易溶妝 所以一定要用碎粉
問題就黎 我用laura mercier 碎粉
就算拎左好多粉入粉撲上臉
都仲係有部分位lum lum地
跟住就再拎前粉再上 最後仆街變左粉樣

轉過幾次粉底同碎粉問題都係到
應該點做？

定其實上完碎粉臉都係會lum lum地 係正常嘅？
救救我~(

粉樣之後噴定妝/保濕spray 試下

絲打有冇推介

我用urban decay setting spray

唔該曬絲打

lookfantastic 喎
佢有得揀hk site 同 uk site
uk site 多啲貨
揀埋英磅價錢仲抵
我見我揀ship hk 都搵到bm 應該寄hk
但係真係好多野唔齊貨

利申未買過 啱啱上去望咗兩眼ja

想搵隻持久度好啲既礦物粉
想問用過alima pure嘅絲打 推唔推介？

有無絲用過etvos既礦物粉或者其他產品？

Mac fix+ ok
mufe 個枝有d 臭
Caudalie 皇后水陣驅風油味幾醒神
無話邊枝特別好用 隨手拎起邊枝就就用
噴濕下無咁粉樣 平貴spray 都應該分別唔大ge

Satys?
The ordinary?

想問下絲打你地搽唇膏之前會用咩潤唇膏打底 我試過好多隻一係就支唇膏上唔到色一係就啲色好快甩一係就唔夠乾 用過dhc 個隻但好臭

肌研 厚搽敷一陣用紙巾印一印再搽唇膏
又一個真潤推介

唔該你呀絲打 絲打介紹個啲我信得過呀 遲啲去日本入貨先

fyr 香港賣緊around $46

今日去sogo成功買到ipsa 洗面
好開心

TO b5我覺得保唔到濕，只會一層野停留喺皮膚表面
試下轉用同hylamide low molecular ha，完全另一個世界

都係 TO？

係呀係呀救命

Hylamide係同TO同一間公司既另一條brand line

冇 因為個人嫌liquid 煩
不過用過sample仔覺得formula 係正嘅
朱古力味 質感軟滑 唔乾 持久
我覺得係ct dupe
但係ct啲色啱白皮多
gen nude會多啲易carry嘅色

咁就係 如果用liquid好憎出街補妝
但又想試下matte

UD all nighter唔知點解我用親就幾個鐘就一撻撻咁 唔用反而keep得仲好
如果想改善粉樣問題可以用finishing spray eg mac 既 fix+
我前幾日去日本旅行我一上完底妝上埋碎粉噴一次,化晒全個妝又噴多次 得d 彩妝同個底妝融合得好d
佢而家有細枝裝100蚊可以試下先買大

之前俾絲打狂燒notorious 趁lf有折個陣買左 未到 好期待
依家搞到我又好想買埋panko!! 但係notorious 同panko隻色搽上嘴會唔會好似？見手swatch好似差唔多

想問下有咩碎粉推薦比油肌
用過banila innisfree 想試新野

上個post有問過 但可能尾嗰幾個
所以問多次

又係我
有 如果你好討厭粉底液嘅焗促感
你要試下礦物粉
同埋用粉狀粉底對皮膚負擔細啲 之前有絲打講過日常應該用礦物粉好過粉底液 (好似係workbitch絲）
我有用過bareminerals 同only minerals
om 持久度好差 用咗一兩次冇用
bm 我有買barepro粉餅同blemish remedy
barepro 已hitpan
remedy 已回購第二罐
想知啲咩再問 太多野可以講

我有支JUJU
上咀好自然好靚

之前有review過
我買左返黎大半年先開黎用
點知原來勁好用
衣家成日用

Laura mercier啦
想平d就用rimmle個pressed powder $55咋
平靚正 開心使用中

我一路做開CD Rom
但成功比你哋燒到買咗Bare Minerals Gen Nude嘅 Panko & Notorious
好邪惡呀！

想買xox但係無

之前買左blemish remedy 2號色 但厭佢氧化得太勁 上嗰陣ok 不過之後好黃 呢排去圖書館溫書又唔想用粉底液咁麻煩就拎返出嚟用 佢一上面嗰下係妝感有啲重(我自己係上兩三層 暗瘡印嗰啲位再用佢嗰掃印上去重點遮瑕)但係之後塊面出油嗰陣就好似同塊面融合咗咁
(我係朝早8點幾化到晏就5點幾先返屋企)
男朋友都話明明朝早化咗妝 你幾時落妝？我即刻照鏡睇 真係似冇化妝！除左塊面黃左少少
想回購佢1號色但係睇落去又好似太粉 不過一定要跟埋佢個掃一齊用！趕時間嗰時好方便掃幾掃就出得門口
利申:混合乾 暗瘡肌

remedy 好難捉摸
一時會氧化得好勁一時會冇乜氧化
我都係用2號色
出門口好快agger
近來懶用遮瑕都係齋用remedy

上星期趁thankful week 買咗，第一日用無氧化無灰，第二次用塊面好灰

我覺得礦物碎粉好控油
用過bm em都覺得ok

我都忍唔住買咗 明明已經有19幾萬枝唇膏
絲打你dior用邊隻？

好灰係因為氧化？

正呀 搽上嘴會唔會兩隻色好似？

我都唔知
之前個隻唔會咁
Barepro 係粉餅，remedy係粉
好似話barepro薄啲，但遮瑕度低啲

唔洗加密喇呢啲
remedy 有茶樹消炎成份 專for 暗瘡肌用
遮瑕高啲 妝感都會重啲 要一層層上就會靚
太貪心貪快一次拎好多粉就會唔貼又重粉感
出油會貼面同埋會奶油肌
但係佢最大缺點係有時會氧化 仲未捉摸到點破解
好似上面絲打講咁 好啱快速出門用

barepro 啲粉相對幼好多
薄 貼 無粉感 妝感自然
finish 好靚
冇乜氧化
缺點係遮瑕度冇咁高 均勻膚色幾好

同埋打圈上礦物粉可以撫平凹凸肌嘅瑕疵
因為佢係粉 唔係liquid唔會平均地鋪厚成個表面
而係凹嘅粒填平 凸嘅位又唔會堆疊到好厚

呢排皮膚差朝早出門用remedy
barepro 拎出街補妝用

比你咁講一講搞到我有啲想買埋barepro 但皮膚好差，好多凹凸洞

變咗bm打手post咁
咁多絲買咗咁多色搞到我又想去買多隻
Bm 枝唇膏真係性格比好高 點解咁遲先接觸佢

想問你係用咩掃上？
佢會送埋定額外買？

去專櫃叫ba 一邊試barepro 一邊試remedy
唔肯就西佢面走人去第二間
試完鍾意邊邊買邊邊
我用邊隻出門好視乎皮膚狀態
冇咁好會用remedy (因為遮瑕高啲）
好啲會用barepro

早期日日barepro
呢排日日remedy
而家粉底真係得佢地兩個

新手冇化過妝
混合肌多暗粒粉刺
想問有冇低spf嘅防曬隔離霜推薦 ？

上次去試佢拎barepro當定妝碎粉咁上 （本身係想試remedy)

絲打你去邊間bm

兩隻粉底都係有set 嗰陣買 所以我配埋原裝掃
remedy 支掃$240
barepro 伸縮掃$260
兩支都係額外買 通常set係會送多件野 計落平咗
(即係例如成個set 有4件野 其中3件加埋就等於個set嘅價錢）
之前有絲打推過zoeva 102配remedy
早排sephora 85折買咗返嚟試
試多個星期先review返同原裝有咩分別

咁remedy同barepro枝掃有冇分別？
邊枝好用啲？
打算試barepro
係咪夏天啱用啲？
我而家有barepro liquid
唔好意思好多問題

銅鑼灣sogo
好似係2月個陣去試的

各位絲打想問下Lululun 藍色定粉紅色果隻mask 好用啲？
想試下日日用睇下皮膚係咪會好啲

remedy 支掃出嚟個coverage會高啲
因為佢毛密好多
如果預會拎出街用barepro支掃方便啲

趁sogo thankful 去配一set 買喇
呢set幾抵 如果你想買barepro

barepro 粉餅 $300
掃 $260
good hydration primer $240
（呢支今年先出
bm 外國官網啲review好高分 乾肌話保濕好好 我都想試但係正價貴 利申冇用開primer)
嗰支活肌液我用敏感 買咗嘅話小心啲用
之前仲要買咗貨size

barepro 老老豆豆唔控油 要用其他野做返控油

原先見大家大推notorious 都想買一枝，但佢同xox上我嘴唔太顯色，同唇色太似，最後買左panko!!

如果佢個包裝可以再靚啲我一定次次有朋友生日都送呢支
佢又潤啲色咁自然真係好啱送禮

有用開remedy 見到上面絲打燒又想買埋bare pro

Panko有咁深色咩
我用panko 隻色好自然架
可能唔夠燈光

人不在香港去唔到sogo
咁可能我會揀remedy 掃+bare pro因為我唔會出街補妝
多謝你啊絲打

絲打呢個係薄搽？我搽一層已經好粉紅

其實如果remedy 平時冇乜暗瘡時用嘅話係咪都得？ 因為諗緊買remedy 定barepro 我塊面係混乾有時都會爆下瘡咁

當然可以

唔該你呀魚肉絲你解答左我呢啲化妝新手好多問題

Barepro liquid好唔好用

油肌求救
一熱就岀曬事 鼻翼兩邊岀一陣街已經岀曬油
溶妝溶得好緊要
但其他位就冇乜事

夏天係咪要由base開始買過所有嘢
我有channel B.B. cushion
冬天搽完base 就上cushion

但發覺一熱就唔可以咁搽

好想base 粉底 同定妝粉都換過
點入手好

請問barepro粉餅就咁用
會唔會氧化？顏色變深又黃咁？

想問魚肉絲你咩肌

頭髮好傷 主要夾直 買amika定ghd好？好1516

還好
但我呢排係歐洲乾用covermark多
Barepro我覺得會等返香港先再用
佢好薄好自然 但coverage都幾好！

之前好多人推ghd

barepro 粉餅唔係好覺有氧化
唔係好覺係指冇人話我黑咗 自己都唔會覺得好大差別

乾痘肌 額頭下巴兩邊面爆緊瘡
好多紅痘紅印 remedy 遮呢啲都遮到8成半至9成
呢排天氣熱主要 T zone出油 嘴邊出汗
用紙巾印油印汗又唔一定次次都會印到有色
琴日行咗40分鐘地盤成塊面出曬汗入廁所補妝發現又冇咩甩
印到有色會拎粉餅用個撲補少少

即使係冬天用呢兩隻粉都唔會覺得乾

反而上星期有日屎忽痕拎om出嚟用
嘴邊出汗有啲「那」

有冇絲可以分享下卸妝水

用緊khd
睫毛液 眼線都落到
So far用咗幾個月都冇話生粒粒

油肌我覺得唔岩用cushion
仲要香港夏天咁濕焗
簡過隻粉底液或者轉用粉餅啦

有無推介既粉底或粉餅

好有興趣買礦物粉
但我上次行入bm佢就話我太乾唔岩礦物粉
最後買左barepro liquid

同埋我都幾多野要遮
黑眼圈同雀斑
如果買係咪remedy岩啲？
利申 超大汗

礦物粉擺耐咗真係會變黑
兩盒都係02

咁應該買過盒新嘅02定01好

有冇絲打買過係官網買過edm
佢大約幾日會到
最平個個郵寄無tracking

宜家d天氣就算用左一個鐘黎化妝都好
係出邊熱半個鐘已經feel到溶溶地

係一出去就開始溶

有冇絲打試過bobbi brown隻新粉底?
諗緊買佢定dior undercover定其他powder foundation
夏天用粉狀真係爽好多

我上次回購都有諗過
最後去咗logon 自己試上手背
01 粉到好唔自然（對我嚟講）
02順眼好多 就買返02
其實01 02 一樣黑只係01粉調02黃調

如果油肌既話粉底液呢排比較多絲打推既係el double wear同dior undercover
前者比較厚同持久 後者薄得黎都有一定遮暇度 finish靚不過唔太long last
粉餅呢排好似無咩邊隻岩油肌(?)

礦物粉本身唔會有好強嘅防水力所以我唔敢包你嗰種大汗會唔會溶曬
搵日行街去試one day wear test 喇
如果剩係眼圈同雀斑其實都唔算多野遮
我覺得可以揀啲妝感冇咁重嘅礦物粉 例如barepro

如果乾就做好啲保濕
bm 啲粉我用咗咁耐都唔會覺得佢抽走皮膚啲水份
打好個底一樣可以用

粉餅油肌用專櫃就kose esprique個款，dior forever
開架就za美白，fasio,kate

推推

用緊Dior undercover 個人覺得幾long lasting
朝早7點幾到放工都唔洗點補
但唔太遮到我個千年黑眼圈
粉餅用緊maquillage 但唔好用
單用嘅溶得好快 幾個鐘又要補
利申混油肌

用bm真係勁方便 掃下就岀得街 又唔痴
我用緊matte個隻
有冇絲用original 心思思想轉不過好驚成面閃粉

啱啱入左bm blemish remedy, primer 同concealer

想買remedy 但BA話for 我用會乾
買左bare pro
平時我唔用premier 但佢個set包埋
唔記得問佢係防曬後用定點

我都乾肌但佢又冇提我
應該用左防曬先用primer？

我 兩隻都用過
其實覺得冇咩太大分別 original 上面唔覺有閃粉

好想試下bare pro，夏天用粉底液真係好辛苦
但係咪最好要買埋佢隻primer用

今日經過kiko 買咗支唇膏
Kiko free soul lipstick #01 ($129)

包裝好柒
照舊有磁石唔怕甩蓋

斯文色 唔化妝都carry到

上嘴相就冇啦太柒
隻色係比較淡同自然
雖然係matte身 不過都唔算乾

sorry for 要側頭

唔該哂魚肉絲
問題係我嗰個係千年黑眼圈
不過我都會去試下

想問多個問題
我眼底附近有好多白色嘅野 比我皮膚顏色白一到兩度

又唔係油脂粒 因為佢係平嘅
但一上粉就見到佢好唔平
唔知有冇人知係咩黎
有懷疑過係咪角質 但用foreo洗唔見佢有減少

呢啲係汗腺瘤 我都有呢啲 本身以為係疣
之前去醫生度脫疣 佢話唔係疣啦 話唔建議laser脫
唔知咩有機會增生定點 唔記得左

絲打咁你最後點解決

想問各位絲
Clinique嘅花花胭脂咩色啱黃皮加少少黑嘅人
運動型女仔個type
Fd就生日想送2粒俾佢 唔知咩色好

想問下塊面有凹凸洞，又想用粉餅/礦物粉應該點上妝先唔顯洞？

我無理到阿 反正近睇先見到

用掃打圈上 一層層疊上去
心急就會唔靚會厚會唔貼
有少少耐性一層層疊 每次唔好拎太多粉 就會貼啲
打圈上可以令啲凹凸冇咁起眼

就咁用返佢嘅base就得唔使加任何遮毛孔嘅primer?
同埋如果要搽防曬再上妝點先可以貼啲？
上咗防曬個妝就唔貼

Fig pop同Ginger pop
都係橙tone

搭單問埋 上完礦物粉仲要唔要定妝

我因為痘肌嘅關係冇搽任何液體狀嘅野
防曬都唔敢用
頭盔返粉狀底妝係唔會突顯瑕疵
同埋令佢凹凸「冇咁明顯」
遮毛孔係有嘅 但係未必做到好完美 始終礦物粉主打自然妝感

上完防曬要等佢吸收 表面乾爽先上礦物粉
或者可以先上一層碎粉令表面達致乾爽
再上礦物粉
試下得唔得

懶 + 手頭冇好用嘅碎粉 = 冇做定妝
so far 冇乜點易甩妝 反而持久度同上妝時嘅手法都好大關係
如果每次拎粉都貪心貪快拎好多就會又厚又唔貼又易transfer
每次拎粉做足三個步驟（點粉，打圈，dun粉）就唔會拎得太多
一層層疊上去妝感會靚啲貼啲薄啲 出汗出油用紙巾印transfer 都少咗

呢個星期朝早出門係
bm remedy (大掃）> bm remedy(遮瑕掃）> 胭脂
完 唇膏搭車先對住電話個mon搽

直髮夾有咩推薦 係咪都係ghd最好

有冇人有對mascara 敏感呢個問題？
試左好多牌子(benefit, kiss me, lancome, maybelline) 用完隻眼係咁流眼水同腫
淨係試過一款clinique 唔敏感同唔溶到變熊貓
但個枝就快用完，依家門市無個款
有冇咩好推介？

有無絲打用緊最近好hit嗰the ordinary？覺得點？

唔該哂絲打
我天日再試下先

唔該絲打 聽日去睇睇先

最近用vit c 23%
係有白左 斑都淡左
用左兩星期到
但佢個質地就唔太討好 同埋有啲 那
有啲人應該接受唔到

試下唔好搽近根部？由條毛嘅三分二延伸出去會唔會冇咁易敏感

有用by ready 係粉餅狀
想試下碎粉形態
有無絲打兩者都用過

混乾

近排開親冷氣訓教 下爬就生啲白頭粒粒 有無人知咪太乾定太濕所以生

Squalane 應該係完成晒所有water based treatment 後嘅最後一個step
我係用buffet/ag 12%嘅
不過我跟佢recommended個次序保濕又唔錯喎(偏乾肌)

之前係store試過感覺上b5唔係好吸收
所以買左Marine Hyaluronics
輕好多又快吸收好多

價錢係吸引嘅
日本買過粉紅覺得一般
夏天擺雪櫃凍敷係幾舒服嘅
不過個mask薄又唔夠保濕
所以用完之後都無回購過

如果想買7day嘅有其他更好嘅選擇

我
用左差唔多半年真心覺得cp幾高
媽媽黎London都燒左佢去store試
之後買埋

搵到篇blog 講點用礦物粉
好詳細 同我用開嘅方法、技巧都差唔多
有興趣用礦物粉嘅絲打睇完會明白咗好多野

超詳細礦物粉底使用方法｜怎麼上妝、更服貼的小撇步、如何遮瑕

用左好多支
覺得b3, alpha arbutin 同lactic acid都好用

我都買左支 但試左一次就擺左係到
想問下絲打你用完佢之後會唔會再搽其他野？
定用佢黎做最後一個step?

我買左the ordinary b3同杜鵑花酸
平時用完肌研化妝水>olay美白精華>bicelle b5 gel>to b3>to杜鵑花酸>muji角鯊
但係一用完b3上後面果d就好易起擦膠碎
係咪我個次序有問題

買支冇酒精嘅化妝水濕敷好過啦

近排買咗Charlotte tilbury粉底，唔好用嘅，浮到

吉妹
你買咗邊隻？light wonder 定magic

Magic
仲要成套買，magic cream+base+粉底

你買咗邊隻base?
好想試佢隻wonder glow primer,啲閃粉好似好靚咁試過上手又唔笠不過好貴，淨係光澤而無其他功能嘅base要$450
Magic foundation 我冬天用好靚，夏天三四個鐘就開始溶。magic cream 仲衰，笠得嚟唔覺搽完特別貼妝仲要搞到我敏感成面紅到一撻撻
利伸：混油+敏感肌

唔記得個base咩名喇，白色樽身吱出嚟的，我乾肌，好似成set都唔啱用，浮到一粒粒核突到

有無絲打都係用親邊隻liquid eyeliner個筆頭都好快就開叉 用親邊個牌子都係咁

想問絲打支Marine Hyaluronics 係咪有陣臭芝士味
我第一次用嚇親

有 真係唔太好聞

無戴過colour con 有無啲好自然既款推介

同感 有少少似塑膠味
不過質地好過b5好多，唔會好似有層嘢係面咁
但最好用都係hylamide

我一開始買marine係打算朝早上防曬前用 但試左兩日發現有白芝麻（係咪叫甩粉？） 所以停左冇用
依家夜晚用buffet 支marine都唔知點用好
其實係咪唔應該妝前用marine? 定我應該再加啲咩？

我都係 啲人講到點好好好 仲以為係自己問題 用十次得一兩次係冇浮

hylamide保濕？想試下佢pore delete finisher 同pore control booster 有冇人用過？

我係乾肌，本身用緊covermark但就快用完
想試其他牌子嘅粉底
想問下有冇推介

同埋睇下有冇絲打用防水粉底
(如果岩乾肌更好)
夏天去沙灘想上少少妝靚啲

賜酒

係呀，佢支保濕真係好易吸收
未試過佢其他嘢

依d天氣真係好攞命，一落街就開始溶妝

之前睇catie條新片講夏天唔溶妝
試咗幾日 大概去到3 4點先溶
防曬->遮暇->碎粉->噴霧->粉底/粉餅->碎粉

我塊面都成日會紅左一達
搽咗cosrx 隻centella blemish cream 落個達到敷一晚第2朝就無事
你試下啱唔啱

試過喇 都係搞到又紅又喊晒
睇黎mascara唔係我嘅命
唔該絲打

我今日都係跟佢咁上妝 但skip咗噴霧
溶撚到仆街
返到公司一照鏡嚇撚到我
可能唔啱我皮膚

用左hylamide真係返唔到轉頭

路過見到

MAC嗰支Pro longwear nourishing waterproof foundation
不過有小小難推 但防水力係世界級

用咗兩次，想丟咗佢
有無人用過dior forever新粉底？好似話好保濕？

見吳承俊有介紹 你覺得暗瘡有冇幫助

究竟係佢問題定皮膚乾得濟問題？因為試過一次上之前保濕做夠 就幾貼面 不過就點都係唔long lasting 又唔算平唔想放棄佢住

啱啱上面嗰下係靚架，都算貼，但一返到公司吹陣冷氣就浮到一粒粒

分享返我近期最愛嘅lipstick先
第一次影影得唔靚sorry

左邊係搽咗兩三層 右邊係輕輕一搽
我自己嘴唇比較乾 會搽咗dhc打底先然後搽一層就算 因為鐘意自然d

最上 Urban Decay Comfort Matte Hitch Hike
新寵 $150 好滑好潤好上色 極推
中間 Nars Velvet Matte Lip Pencil Dolce Vita
相信呢到好多人都有 呢隻色真係返工見工必備 色係靚 不過就冇另外個兩支咁潤
最底 Chifure(藍色個支) 172
係日本買 $35到 性價比高 我都準備去入其他色

打錯 Urban Decay個支左邊我都係搽咗一層only 因爲隻色真係好出 唔係搽兩層

nars 個支如果素顏搽會唔會好突兀

唔會呀 呢支隻色幾自然 好啱返工

想問下咁多位絲打想學修容應該買邊隻修容同高光產品好？

我自己用etude house play stick
推開要啲技巧 但係勝在易控制 一筆一筆唔怕一次過上得太多
仲有canmake嘅highlight 幾薄幾自然

大家用開咩防曬
我用P&J覺得效果好靚
但係因為自己多暗粒 唔知係唔係隻防曬焗住

有冇啲不致粉刺 溫和啲嘅防曬？

too cool for school 個三色修容粉餅對於初學者係個唔錯嘅選擇 唔會一下過就上得太深色 我以前都幾鍾意用佢
至於上面絲打提過etude house play 101嗰枝個陰影都唔影 不過我覺得個高光太死白 唔自然 不過你可以去門市試下先

如果再進階少少鼻影可以挑戰下MAC omega/soba 做出嚟個效果真係好自然
(發現自己好多時都推介MAC啲嘢 不過我唔係MAC打手阿 )

開始發現面上面多左幾粒斑 想去做下laser整走佢
見facebook呢排賣廣告賣到好hit果間perfect medical
sell緊果隻皮秒去斑
佢就sell緊第一次免費既
咁我就direct message佢
問下咁之後做一次要幾多錢啦
問幾次都唔肯答

咁緊係想問清楚價錢先去啦
我都知唔同深淺會要做唔同次數
都可以答下幾錢掛 比個range黎都好姐
你知啦 好多美容院去到就會禁住你狂sell你買package嫁嘛

想問下有冇人係呢度做過？
或者有冇其他推介？幾錢一次倒？
我啲斑唔多唔深色 只係有幾粒 但好想整走佢

avene 30spf 白色

唔生痘唔生粉刺

我覺得敷啱啱起未出頭嘅暗瘡好有用 仲有無程程唔知敏感定點腫咗一達嗰d
係衰在佢好杰身 搽完塊面一達達 所以夜晚先用
不個如果係出左頭嘅暗瘡 就貼番暗瘡貼吸d襛出黎有用啲
cosrx個隻暗瘡貼都唔錯 痴得實

同埋用centella blemish cream唔好成面搽 當spot treatment 咁用
佢太細罌 成面搽好快用完

記得之前睇過呢間好似係必X站嚟，上到去應該會狂sell

最後一個step
因為我覺得佢啲一粒粒唔適合再上其他護膚品
用之前打左底先 搽定保濕 仲會冇咁 那

唔係明碼實價嘅一定俾人劏
搵過另一間喇絲打

我都相信係咁 所以佢地先死都唔講

大家有冇好推介？
或者好既淡斑產品都ok

絲打我想問remedy會唔會好乾同卡粉
因為我個鼻成日甩皮
心思思咗好耐
Thx

Loveliner 幾好用喎
用緊第三支

閂筆蓋果陣小心

都要一頭半個月 仲要冇得track

會唔會笠㗎？之後上妝效果好唔好

考慮緊買邊款好，有無絲打用過呀，比啲意見

Sorry 漏左 仲有呢個

用過muf 無乜特別 好控油 同埋透明粉唔會搞到塊面白哂

宜家用緊charlotte tilbury定妝 反而麻麻地 好似會氧氣咁 但貪佢有少少色 有時用防曬蓋一層都ok

唔quote圖
其實都係睇你想唔想有啲coverage
mufe係透明 bb個個有色
如果拎出街補我會揀bb

如果皮膚本身做唔夠保濕嘅話
上礦物粉係唔會好似粉底液咁滋潤返皮膚㗎
所以上粉前個底要打得好
上妝後佢唔會抽返乾皮膚啲水
印象中上粉嗰下靚嘅話係唔會帶妝耐咗變乾
remedy 有個賣點係六星期減少出油
但係又唔會控油到覺得乾
如果個鼻甩皮嘅話做返啲保濕敷下化妝水應該會好啲？

哇 無估過咁耐
咁我慢慢等啦...
謝絲打

Blemish remedy我用01，覺得係有啲粉，但驚氧化後02太黃之前有絲講過blemish remedy會氧化

同樣問題，Barepro我用02 dawn，又係粉咗啲，化完有啲唔乾淨咁，想知用barepro嘅絲打用咩色號，03會唔會好黃？

兩款上面感覺都好舒服，但啲色真係唔知想點

我用remedy 02 barepro 07

因為barepro有成30隻色所以個數字都會多啲
佢啲色號係有分cool tone, neutral tone, golden tone

通常remedy香港人都好少會買03
買親都話中撚咗伏好黃 因為香港人唔鍾意咁金黃色

俾埋個color chart 你參考下
barepro 02係neutral tone 會覺得粉嘅話
睇下會唔會試下04 06 07

唔知up完張圖會唔會唔夠清
俾埋條原link

化妝品咁貴 去專櫃試清楚啲色先好買呀

之前買左bm bare pro 粉狀粉底
Ba話夏天岩用無咁焗
但我用時好唔持久
放工時個妝甩晒

用埋佢嘅primer
都覺得應該岩冬天用多啲
夏天唔知用咩primer好

我都買左bm 不過係佢最basic 個隻礦物粉 買個陣個BA 幫我試上面冇加primer 冇做保濕到夜晚都係好貼好靚喎 會唔會係冇定妝所以甩曬？

係精華定面霜？

想問大家有冇純保濕cream推薦？想妝前用
因為粉底同碎粉都係控油 想揀返個保濕d嘅妝前用
利申 混合肌

好用，粉質幼細，妝感自然
利申 乾肌

有冇指甲油推介？

乾肌想用粉餅

糾結緊買kose隻cc雪粉餅定係bm bare pro
定係絲打們有更好嘅推介？

就黎去日本 有無好用嘅護膚品係必買
我係乾肌 平時唔用防曬 今次主要想買防曬同保濕野
有無絲打推薦下唔生暗粒嘅防曬同好用嘅mask cream mask/paper mask都ok

用緊kose cc 佢coverage 係偏低 我諗仲低過bare pro 如果你有野遮bm會好啲
不過cc 妝感好靚 真係好透薄
之後見有個台灣youtuber 乾肌用cc finish都好靚

佢果雙話唔使定妝架
試下加埋碎粉先

Addiction
平價d就canmake gel volume

得閒去睇下kose先
唔該絲打

有咩可以遮凹凸洞

Vichy啲野好用？

報告一下今日買左套Covermark落妝油同草本粉，有貨裝落妝油同落妝奶各一，Set包埋枝細落妝奶，方便旅行用。草本粉Set有貨裝粉底一個，Base＋一堆Sample。順便買埋一盒Reju。Btw TST SOGO唔算多人，仲可以睇到野。

有無絲面皮好薄
我皮膚白但面皮好薄
會見到面啲微絲血管
有咩方法令面皮厚啲？
唔知係咪做facial針清得多/做矽針搞到咁

我都就去 諗住買Allie防曬

想問下有無絲用過雪肌精新出呢枝冰極化妝水？好似好正咁

Me too 天生係咁
上左粉都會見倒啲

Allie防曬香港 kanebo專櫃有但少做宣傳

Curel防曬

你會唔會都好易敏感
好似成日塊面紅紅地咁好煩

Sogo套裝防曬230蚊 90g送支40g

有無絲推介下夏天有咩粉底好用
見到bobbi新粉底同lm隻超時幾吸引咁

Orbis 之前啲絲都有推
又真係幾好用
最緊要佢係物理防曬

Estee lauder 枝double wear foundation 會唔會容易浮粉？
定Bobbi brown 個隻long wear foundation 會好d
成日買左d foundation 試個陣覺得ok
買完返去用一日發覺好浮粉

想買mote但唔知香港邊到有得買

我覺得唔笠，吸收/乾(?)算快
上妝效果答唔到絲打

如果絲打係油雞極度不推薦curel
防到曬但係好"局" 生左唔少粉刺
同埋好難卸

原來唔只我一個係咁 我混油 都覺得好焗 有幾次用完第二日都生粒粒 仲懷疑會唔會係防曬問題

Sasa...不過唔係成日見到有

barepro 03用家
BA幫我揀左02同03 (我係兩者之間) 有各上半邊臉試色
02比較白淨 但我條頸比臉黑 搞到有啲唔自然
03唔會同頸嘅膚色差太多比較自然最後買左03

建議去專櫃試色同問BA意見會好好多
因為我有同BA講我係死懶鬼剩係會胭脂粉餅追求自然好氣息
比較02同03最後佢推薦我03

我見sogo都有減價呀 但減完都係日本平啲

其實我無用過 但見好多人都話好用 所以先想試下

之前討論都幾多油雞絲打係受害者
anessa金色都係我嘅地雷，難卸+焗
不過兩者都真係防到曬

後尾換avene 30spf 冇生暗瘡粒粒
不過得30spf
依家去戶外多擔遮 著長褲長衫(熱撚死)

日本係藥妝店買定係要去百貨公司專櫃

買左bb 聽日用完包膠

我見佢有分啫喱狀同乳液狀，係咪兩隻都好用？

請問有冇人買過Bm隻防曬呀？
呢隻，我買完用左一個星期到頂唔順
佢上到塊臉到係好油好油嘅感覺，上完佢都唔知點掃粉好
仲搞到個粉底啲粉係個網上面結粒粒 點算呀
呢款粉底網，有冇得救

有人問起lm新粉底
我上年已經買左 我自己覺得佢超好用
持久度非常好 coverage 又夠
唔會太氧化 溶左唔會溶到白芝麻
今日拎左岀黎用 上左十幾個鐘都未油到溶晒妝
利伸混油肌

邊隻？有冇圖

有冇用開粉餅嘅絲打有粉撲推介
近來學識咗用粉撲補妝 補完個妝感都好靚唔厚唔浮好開心

我用緊嘅係barepro
想搵圓形粉餅撲做替換
想買後備撲可以洗密啲
有望過下logon見大部份海綿粉撲都係方形擺唔落個盒
有冇絲打有用過好用嘅圓形粉餅撲
或者揀粉餅撲有咩要注意

用過sample真係幾正
我都覺唔太會氧化 同大汗都keep到
諗住遲啲去買黎用

謝謝絲打意見，最後買左mufe ，摸落真係好滑又細，好期待星期一返工試上面

我上網睇係藥妝店

我淨係知綠色字個隻咋

Avene個隻有冇圖?見佢有好多隻
絲係咩肌

唔該絲打
啲店員教我爽膚水>乳液>面霜
我係咪應該加購支精華

有冇絲打用過clinique 72小時補濕嗰set嘢
今日去咗睇toner
店員幫我試晒3樣
精華面霜精華水
因為我好乾
個鼻成日又乾到岀油
見佢喺手吸收得幾快好吸引
所以心郁郁
有嘅話可唔可以分享下

好多絲之前推個隻shiesido深藍色防曬
對比起anessa係咪冇咁焗 同冇咁易生粒粒？
用左anessa好耐 成日生粒粒 但唔知關唔關事

搭單問 有冇防水既防曬唔會焗粉刺
本身已經好多
又唔夠膽用金色個枝 因為聽講會致粉刺

係咪粉紅色噴個支？我都有用 我係混乾 T 字位同鼻翼會乾到出油 噴左係真係少啲乾紋 但個面霜好似之前有絲打話有silicon 先咁滑所以我都冇買

我都係混乾
想問下面霜有冇邊支推介
想要温和啲嘅
唔該晒

點用粉撲補妝

我個問題純粹係出油成個妝fade out咗遮瑕度消失咗少少
冇甩到一撻撻 冇乜浮

先用紙巾印走面油
用佢盒入面個撲海棉嗰邊
碌下碌下拍下拍下咁印返啲黑黑地嘅位咋
之前試過用掃補會因為仲有啲油會結塊
粉撲印上去貼好多
收工同fd食飯話我皮膚好咗 我話係個妝化得好啫
竟然兩三個(男人)都話「你有化妝咩 」

佢地岀咗新款 好似好正咁又防水
但真心驚焗粉刺

去泰國想買下啲local brand 有咩化妝品推介？
上網睇到blogger話mistine同cute press粉餅都好控油
有無絲打買過用過？ 好心動

本人混合偏油肌，易生粉刺
求推薦好用既粉餅，thx...

我呢排都係用innisfree 綠茶個隻 因為我朝早好少搽cream 淨係夜晚搽呢隻就都幾好用 起身都仲係好補濕 但朝早用應該會太笠

唔會好閃，上妝耐左會有自然既光澤感
已經用過3盒original
下次想試remedy

Orbis係純物理？
因為試其他牌子物理防曬都好笠
但Orbis完全係清爽
（前排去日本買咗冇諗過完全唔貴 ）

用緊淺金色 薄得嚟又唔油

魚肉絲係咪本身個底都幾好 覺得barepro冇乜coverage

唔該曬
因為我係一搽d乜都會即刻吸引晒
應該可以一試

買左panko love同mantra
買左之後其實其他貴唇膏都無點用
一來自然二來夠潤
就咁搽就出得街

邊款？flawless fusion ultra-long wear foundation ?

差到不得了
石頭瘡暗瘡白頭瘡暗粒咩都有 仲紅緊
成個下巴+額頭都有一堆
朝早用remedy 遮到9成
晏晝跌到落7成
用barepro 粉撲碌下碌下都補到上到8成半9成嘅
但係睇落似冇化妝應該真係因為妝感靚

Remedy 妝感真係好靚

有冇樣睇下？本身唔識呢個牌子

岩岩Google左 bare minerals既碎粉？

粉狀Foundation

好似好吸引咁
依家夏天 發覺用完base 上遮瑕 再上粉餅或者碎粉就ok
出汗都冇咁溶 又冇咁焗
夏天用濕粉真係好焗呀救命
同埋用左遮瑕 上粉餅都已經好夠coverage

Remedy係好用
但上妝無耐就成個黃面婆咁
無試過唔氧化

諗住買呢隻試下
用allie覺得防曬力唔夠

我又冇氧化喎🤔🤔🤔
出左成日户外都冇事

上年聖誕買已經變到勁黃，由其D粉痴哂係網，變咗啡色
上完妝好快好似無化咁，好黃
用完呢盒，諗住換barepro

Mote個支唔好用 個頭太細 好似無咩搽咁
我用緊d.u.p.個支 個頭唔大唔細 根根分明

你就好啦

定其實變黃左我自己唔知

想請教用bm既絲打，如果夏天瘋狂爆汗既話個妝會唔會溶哂？同埋平時護膚/妝前用咩？

我本身係極極大汗既人，離開冷氣10秒個鼻頭同人中已經出汗，我重要行成15分鐘先番到office，成塊面真係爆汗爆到濕L哂

唔會
今日返到屋企去廁所個陣焗到成身汗都無溶妝/甩妝

啱啱去完東京 藥妝店有得賣
退稅後大約港紙百五蚊左右都係買大送細
行多幾間先買 間間啲價都唔同

有冇美白精華介紹下

我用nars foundation 覺得太乾
眉心同鼻都會浮粉同甩皮
想問有咩牌子會潤啲？
利申：乾肌

有無咩好用嘅泰國化妝品推介？

等我去日本睇下先 唔該絲打 諗住買allie 同orbis 試下

有冇美白牙膏推介啊？
我有用過optic white同韓國牙膏
晚晚都有刷 但係都冇咩用

有冇絲打買開LOOKFANTASTIC BEAUTY BOX ？

岩岩睇一個月SUBSCRIPTION要HK$250?
要連買3個月先正常價

上個月仲係HK$150咋

好吸引 remedy之前冇落concealer?

好呀 絲打咩肌

想問下大家溶妝有冇白芝麻問題
呢兩日搽完avene保濕精華再用面霜 已經有小小痴笠笠
然後ipsa防曬再用rmk保濕base再上double wear+碎粉
大約4-5個鐘鼻翼兩側就有白芝麻
但舊年都無呢個問題 想問係咪妝前搽太多？定係控油唔夠

kose cc用家+1
冇乜控油效果 混合至偏乾肌會比較適合
出少少油後會變奶油肌
我毛孔大用佢都修飾得幾好
但遮瑕度好低 淺色嘅斑都遮唔到 只可以算均勻到膚色

lion 去茶漬果隻

點解咁多絲打話bm方便 我朝朝都打圈打勁耐 好似唔覺有上到粉咁
利申 礦物粉新手

留意下個掃頭有無均勻沾粉
試下將塊面分做2-3part打圈上
重點遮瑕位用點印方式上
可能會好啲

冇 一嚟懶二嚟費事搵concealer焗住佢
主要都係因為懶
當然有落concealer 個coverage 會靚啲

企到離塊鏡1米上粉 > 覺得ok > 行近到半米 > 邊度唔夠再上 > 覺得ok > 哄埋塊鏡睇下邊度要重點遮瑕
企遠啲會冇咁見到瑕疵
越企越埋就唔會上極都好似未遮得曬咁

利申 平時企喺廁所鏡櫃前面化妝

俾大家燒咗買bm remedy 同枝掃
網上買但冇去試色 本身用開barepro liquid 07
估係差唔多用remedy 02 如果買錯色就
希望冇事

有冇眼腫+眼細+單眼皮既絲打分享下點畫眼妝～
一唔畫眼線就好似病左咁

同求
我對眼都係又細又短又單眼皮，每日都要貼雙眼皮貼起勢咁夾睫毛先無咁柒

係附有蜜粉的吸油紙 近排夏天狂出油
一印即刻無哂油 印完好似上左透明碎粉咁
摸落去好滑 啲粉勁細緻
細緻到係張紙度睇唔到有粉

本身大油田 每次出街成面油
用紙巾點印都係有油
再補妝就油+化妝品 不衛生加生粒粒
依家用張紙印兩下乾淨哂 碎粉都不用帶 遮暇膏補少少就ok

以前聽人講用吸油紙會吸哂啲油
令皮膚滋生勁多油份
但我試完三四個鐘後重係清爽 無再出更多的油
大油田可以試下

係上下眼尾用啡色眼影畫下V 會令眼大啲

單眼皮因爲眼皮感覺重 眼頭同臥蠶打亮少少 增加立體感
令上下眼皮比例平衡反 感覺會精神啲

好
不過我上YouTube 睇d教學 好似話打圈打耐d會貼d?

Same
可能因為廁所黃燈 所以唔係好覺上左野咁
唔該哂絲打

同問 就去曼谷
見Hiddie hual片話有間eve & body 好似香港既sasa咁
仲有泰國好似有wet n wild/soap and glory /ensence買

乾肌 但係額頭好多粒粒

係呀，佢嗰度有boots（類似香港嘅屈臣氏），有賣soap & glory，仲要幾平

其實呢d work嗎？ 見勁低 心思思想買

用過 吸到野架

除左對黑頭 咁閉固性粉剌(凸出來白色粒粒)有效嗎?

因為我有勁多呢d

混油寶寶想問下
Maybelline fit me
Revlon colorstay
同kate 粉底邊隻好d
同埋唔太識點揀岩自己膚色既粉底

眼下突然爆左一堆粒粒
得一邊眼有
無轉過eyecream應該唔關個cream事
有咩解救方法

絲打係咪呢隻？

有無絲打用過rimmel 粉底？

呢個去煙漬㗎 去茶漬已經夠用

我覺得陣味有d臭

有無人隻手試過甩皮 有咩護手霜可以幫到手

可以用Jurlique玫瑰味既handcream，真係有效 一黎唔會lub二黎係feel倒真係滋潤

garnier 櫻花透白
我見萬寧有得買
有冇人用過真喺會白？

mac

買過 當普通保濕用ok嘅 唔會太lup
但唔好expect會白到
有太多選擇好過佢

結論: 唔會回購

有咩好介紹

Ps 窮學生

Garnier 好易敏感
已經落左永不錄用系列
想美白不如fu下美白mask?

有冇絲打用過KATE隻零瑕肌密微霧粉底液

開架品牌嘅話不如試下肌研白潤個系列
佢有分滋潤同清爽型嘅
視乎絲打你咩膚質

平時t字位出油

想問下avene spf添果隻係白色定橙色樽身？
我見佢橙色spf30冇寫pa幾多
但白色樽果色有pa三個+ 不過係tinted

敏感油痘肌想換防曬但研究咗勁耐
上網睇敏感應該用物理
但油痘肌又唔應該用物理因為會笠同焗
屌垃圾膚質唔知買邊隻啱真係好灰

就快試左十隻防曬
物理隻隻都焗同生瘡
唔係物理都會
但我係敏感乾肌

得sofina唔會生瘡 好好用
但好多人都話用佢會生斑
到依家都仲搵緊邊隻岩

我係混合偏乾(塊面乾;T字位油田)

係呢一隻 ->

手機唔識貼圖sor

我同你膚質一樣 呢排額頭都爆左啲瘡呀唉

你用完佢會唔會化妝？
因為佢有色 頭先用完佢再查base 啲色捽到一舊舊咁
不過再查返好啲就冇野
下次可能查左base先用佢

早排冇咁熱有用Orbis 淺藍色個枝防曬
而家咁熱用好似用到狂生粒粒
用番化學防曬竟然好d

淨係揀防曬揀到人都癲
一係試下唔好買太高防曬度數？？

物理試上手已經有種焗嘅感覺
聽你咁講愈諗愈覺得夏天應該買化學
物理搏唔過

Cute press 美人魚唇膏 同 椰子油潤唇膏 平 好用 包裝靚

我會化妝呀
次序係: skincare -> 防曬 -> barepro -> 胭脂
但絲打我用白色枝裝+無色
不過我通常用完防曬會周圍摸下等佢乾先繼續上barepro

呢排我日日三四點訓搞到塊面立即出瘡 唉

之前睇ezskin話痘肌應該用物理+化學混合防曬

絲打參考下呢篇文同入面comment嘅產品:

我自己係用呢隻:
出外擔遮長外套

有冇絲打試過Laneige隻唇膜?好唔好用
唇紋好深 勁多死皮

美白開架 好多人推olay 精華

我用完敏感 成個咀好癢

咁真係唔用得物理
絲打用緊呢支好似幾溫和
多謝推薦

想問avene嗰支邊到有得買 ？
行咗幾間卓悅莎莎都見唔到 得橙色嗰隻

我係屈臣屎買
印象萬寧同屈臣屎都有櫃 大間啲嘅會擺出黎比人試用

另外想問問有冇絲打知道網上邊度有賣平啲嘅
LF唔見佢有入呢隻

原來係有冇色嫁
等我仲買左有色添
下次搵下先
買防曬都買窮

thanks

我覺得ipsa 防曬都幾好用

最近追完post想入手bm remedy同佢支掃，但已經miss咗sogo thankful week part 1嗰個set，係咪即係要去返門市正價買

唔係唔用得物理係唔可以用「純」物理

Part2都仲有

仲有套裝

聽過有醫生講 fps30已經防到90%既uv fps50無錯係更加能阻擋 但只係再加幾%既差距 所以敏感肌或者痘肌揀低度數係好啲 因為50+比起30 用效分別唔大 但致敏/塞毛孔成份就越多

呢排搵緊低度數防曬 但市面上起碼50+

用緊無印良品，spf30
平時返工用佢

買左Armani唇膏
真係幾潤同色好靚
不過啲BA果然係出左名咁西

我推介acseine spf50個隻 物理性 唔笠 最近拎埋日本雜誌防曬力排行no1

爬曬文冇人講美白丸既
就食曬chocolabb,有無絲有食開可以推薦其他比我

想問下sis 有冇咩可以整走眼附近既脂肪粒

想問下有冇真係效果掂既身體防曬 spf50？

我都係食chocola bb，但對我好似冇咩效果

做左保濕同爽膚research ，想問下面邊款適合暗瘡/油肌? 唔想搽完再生痘啦

爽膚: kiehl’s 金盞花爽膚水

保濕: cetaphil 保濕
:uno 保濕
：kiehl’s free oil cream

如果barepro粉餅用remedy支掃得唔得
同埋sogo thankful week part 2好似無barepro set

有

有無邊隻專櫃粉底係唔浮粉得黎有光澤感架？for乾肌

同埋lancome果隻素顏霜推嗎？之前用過好多韓牌既素顏霜過左一陣就會暗沉 出擦膠碎

拎左addiction隻50++++防曬同 放曬粉底sample
覺得兩樣都幾好 唔笠 無生粒粒 利申：暗瘡肌

買左addiction 膠樽要shake果隻粉底
好貼好薄 可以build up coverage
持久度不錯
d base同防曬都偏滋潤
岩乾肌
利申 乾肌

我喺金鐘PP買個ba幾好人

Suqqu滴管
超貼 潤 同都有光澤感

依家用都啱用嗎？

混油肌會唔會唔岩用

好似香港無得買？

春夏乾肌用應該都ok
身邊有乾肌frd依加都用緊

冬天可能都ok
夏天真係唔好諗 因為都幾潤

混油就買佢cream狀嗰隻foundation啦
用過真係返唔到轉頭
我都係混油肌

好好好燒 重要係日本買唔貴

Selfridges都有得買呀不過就貴過日本
我嗰陣都係睇swatches揀色
好彩都啱

想問大家推介邊隻highlight?
最近心水LM同becca #moonstone 唔知點揀
想要自然效果, 偏黃皮

想問下遮暗瘡印應該用咩product

利申：巴

可以買啲近自己膚色嘅concealer 同埋平時要做好防曬 好似係因為太陽曬啲黑色素一路增加暗瘡印會唔退

LM 啦
becca moonstone 會偏白同高調啲

啱啱去完，仲有得買

化妝新手+仲係學生妹
唔太識分自己咩膚質
而家夏天我t-zone位勁出油但個鼻又會甩皮 咁樣其實係混乾定混油
搞到唔知邊啲foundation先啱自己用
想問下各位絲 maybelline 嘅fit me啱唔啱我用或者邊啲較平嘅粉底啱新手用？

有冇絲打有用excel眼影
sr03定06好睇d?

之前見台灣youtuber 大推excel眼影就去左買sr03，我會覺得sr03啲色會再百搭d ，完妝個下好靚，但之後都會甩

後尾去左買mac，mac 貴好多但真係會keep住用

個鼻要保濕 敷下mask 或者敷下化妝水重點補個鼻
冇化開妝唔慣粉底液嘅焗促感嘅話
不如試下礦物粉
bareminerals 啲礦物粉底好正
試咗返唔到轉頭 又易用又唔焗又靚

不過就貴啲 ... 二百五至三百仲要買埋掃

絲打們有咩溫和啲暗瘡膏推介？
之前用開獅王支pair 頭幾支都幾消炎幾好用 用耐左就開始無效果了

試下Skinoren或者the ordinary既azelaic acid
其實同一樣野黎，只係後者濃度低d

想知點解要負皮？

覺得excel d眼影好淡色 搽左都唔多覺有搽
其實我覺得好多日韓開架都有呢個問題 尤其係個盒咩鬼eh既蜜桃盤 大伏也

絲 我有03
03就普通啲 安全牌 隨便用手指上都好好睇
06比較偏酒紅 如果白肌畫好撚好睇 不過又有啲人話返學返工會比較誇張

利申: 暖黃雞

幾錢有啲咩？
已經係lf買咗

隔離po講到barepro好差咁
嚇咗嚇

想問下之前係bare minerals 攞左 bare pro個sample, 但係冇掃應該點用

唔好太介意啲負皮
有啲人專登黎俾負皮引罵戰
普通討論得架啦絲打

買支掃，平平地淘寶大把
Media base同碎粉幾好， 平
Canmake 胭脂，眼影，唇膏，粉餅，幾好用，包裝靚價錢合理

蜜糖毒藥論
可能呢幾日又熱左又有影響，好似我咁長期係冷氣房幾乎無影響

media 有無話邊啲膚質啱用？

Media 我買過綠色橙色果D base 主要係調色，佢無話要咩膚質，
碎粉，夏天用都ok, 無溶妝
BB cream麻麻，因為D色好黃

我係偏油混合肌

我去cwb嗰間，好似part 1嘅set全部仲有，至少我仲買到remedy連掃嗰set

Benefit 蒲公英胭脂是咪真係咁正？

皮膚白用幾靚，白裡透紅咁
重手都唔會馬騮屎忽，易用
但以咁嘅價位應該要再持久差少先係

有出迷你旅行裝
絲打可以去睇睇

請問大家用bare pro有冇變黃問題？

sor呀 新手咩都唔太識 我估我都係混油肌 未知邊啲foundation啱自己

Innisfree 可以唔洗買，我用過圖中個款，用左3次左右裏面d液體就會變到好乾，根本係乾到用唔到

完全同意啦 Innisfree D睫毛膏，閃閃眼影筆 都係伏

各位絲打有冇咩平靚正防曬推介？二百蚊樓下
一直用個Sofina base(台灣買個隻) 但硬係覺得防曬功力唔太足夠

同問 想知邊隻專櫃防曬好用

Excel sr03同06應該係現有香港買到既色號入面最溫柔同好睇既色
兩盒既右上格都適合用黎做眼窩色 眼窩會好深邃
我兩盒都有 偏愛sr06 因爲比較適合自己風格
Swatch比絲打睇吓

Sr03 大地色偏橙金

Sr06 大地色偏紅
呢隻既主色係溫柔既豆沙粉紅 帶金屬光澤感
日系入面比較難有呢啲主色

同場加映hitpan sr06色

比絲打們燒左買remedy
過兩日試
好吸引
Sogo好平
540有埋支Primer
有冇人知支控油Primer好唔好用

我都買左03但覺得甩粉

甩粉即係點
上妝飛粉 定係唔long last?

前兩日買咗第三粒蒲公英，用過咁多胭脂得呢粒我會回購。

飛粉先岩

同埋佢都唔long lasting呀 半日個眼妝d色都已經唔見左 z成面都閃粉

我果陣都糾結左03定06好耐
最後都係比06右上隻色吸引咗
夏天用勁少女feel

出街，去試下

認真問開架product可以點試？
開架野冇人睇住好污糟又冇ba幫試唔到上面

之前日日係hall住勁夜訓塊面爆哂瘡，於是就去左做下facial就好咗好多，但係發現鼻側面虎紋啲位毛孔粗大又好似暗瘡啲窿咁 有無好心人救我 究竟可以用咩products收細返佢

利申 學生20歲都未夠

分享下先 開始化妝都係廿十頭
但深知要用既就要係好質素既產品
因為覺得搽衰左要睇醫生仲麻煩
邊隻好既產品 就睇成份
奈何幾多人真係識睇成份
其實想講既係起碼唔好用d超平既產品
平既真係多數唔係好野 品牌就要選天然既 有寫天然未必一定好 但有做科研 成條link產品都係好評 甚至皮膚病都可以用 或者bb孕婦都可以用既 就唔會差得去邊

化妝品我用過既覺得好係Jane iredale 洗面就epionce 洗頭就terax同 honeysuckle rose 沖涼就botani皂 仲有好多可以分享

專櫃黎講IPSA無得輸

諗唔到用咩嘅話基本上都會用佢
效果好自然同埋易控制
隻色都好靚好啱白皮

純物理/物化防曬 200樓下
搽面我會買Orbis/cruel
搽身我用thinkbaby

thanks絲打 決定買sr06 個紅調都唔算太誇張

幾多錢
我400hkd買咗remedy +掃

樓上見到540
還好
唔該哂絲打

因為我少留言所以都幾無奈，多謝絲打回覆！

我係上面都有留言講，原來唔只我咁諗

今日去咗屈記睇
細細支40ml都要成$240好貴
Btw thx 絲打

皮膚黑既話係咪03色岩d?
同埋有冇人試過absolute new york 個d 眼影？
我見$195 有35隻色 但唔知會唔會伏
試上手都幾顯色

有冇人用過AHC防曬棒 藍色嘅
睇介紹好似好清爽
但未用過防曬棒呢類嘢
唔知效果點

咁粉紅色字個隻有無買大送細？好抵

唔覺眼有粉紅字果隻呢

但佢個包裝好唔user friendly

呢樣真
不過佢個胭脂好用都係事實
如果改改個包裝就perfect
成日覺得佢賣咁貴但整個紙盒包裝真係

有無人買咗佢個cheek palette
周圍都無晒貨

比呢個PO燒著左
尋日去左SOGO買BAREPRO
今日上妝勁靚
又自然又薄 一D都唔焗 正

利伸: 藍絲

Sephora 可能有喎
不過benefit成日助養beggar
又幫pkj開生日party
真係冇興趣買

上個月尾買左枝RMK防曬
幾好用，清爽唔笠唔焗
但唔記得是咪200蚊樓下

黎緊去加拿大 打算係果邊搵有冇cheek palette

大家化左妝點補防曬呀？
唔想用spray嗰d 因為好多化學野
如果補粉餅又驚厚

我都有盒03
唔知係唔夠日本妹白定點
左上打完底 再 左下畫眼蓋
近睇係有兩隻色
遠睇就唔係好覺眼
隔多幾個鐘就變到得返一隻色

混油肌 T位夏天變油田
有咩有色防曬係啱夏天用
唔想下下都搽粉底

諗緊Cle De Peau / Nars
有冇絲打用過呢兩隻
或者有冇其他好用可以推介

之前有絲介紹過可以用防曬粉

shiseido waso day moisturizer綠色 有spf 30
用完再上粉都遮到d 瑕同控到油

幼掃mascara
canmake flaring curl mascara 但偏自然
仲有新果支lash frame mascara係極幼掃 (但呢支只係用黎加強睫毛根部)
MJ有一隻係梳頭既 呢d 都ok....

是咪colors-mart嗰隻？
上網見到佢有兩隻綠色

求問有無絲用過呢隻去粉刺 或者有無其他推介
額頭愈爆愈多閉口粉刺想死
又唔係大壓力 無轉過任何野

補link

用過覺得冇用

color smart 果隻先係
另外長樽身果隻叫quick mattifying moisturizer都好用
但佢個色唔係人人夾到要試咗先啊
有d sasa好似有得賣會平好多
控油方面都控到d 但弱d既
一般返工落下街都 ok

邊隻？邊隻無滑石粉？
仲有Jane iredale 嗰隻我記得只係防得uva 定uvb, 總之就唔防得全面

大家有冇用過GA power Fabric？適合乾肌嗎？

你係講nars tinted moisturiser? 我覺得佢好潤如果夏天用會好笠 冬天用都要用碎粉先冇咁油

用緊同一個牌子duo 都唔覺好有用

想問有無d精華岩妝前用
因為有d精華出街用太笠或者會起擦膠碎
想搵隻岩化妝前用保濕等個妝可以last好d
求推薦 唔該咁多位絲打

利申 乾雞

我近來額頭都生咗好多
聽人介紹用緊呢隻, 我覺得有少少用, 但要Keep住日日用
同埋佢會好乾, 可能唔啱乾性皮膚用
其實閉口粉刺成因好多, 缺水都係其中一種原因, 不如搵咗原因先

睇youtube話要有效保濕
搽既方法都好重要...
一定要搓熱隻手焗一焗塊面

如果你係怕污糟同無ba幫手試上面就唔好買開架喇
有人試嘢嘅地方就一定污糟 大家隻手又唔會消毒過先試

如果你話要試開架睇你想搵咩開架 如果你話係想試etude house, canmake 呢類有專門店嘅開架品牌嘅化妝品 可以搵ba幫下手 試咗上手先 你可以再問佢可唔可以試上面 通常佢地都會幫你試上面或者俾嗰粉撲你自己試

但如果你係想搵Kate, media呢類喺log-on, 屈記得個櫃仔嗰啲開架品牌 你咪自己試下上手 通常附近有啲職員係到 你可以試下問下會唔會有棉花棒 我諗都會有嘅

不過都係嗰句啦 真係咁介意開架品牌嘅嘢污糟就去買翻專櫃喇

開架野真係試唔倒好唔好用 淨係試倒係手 match下色嫁咋

所以買開架品牌前睇多啲review最實際

我買左 係Sephora買
早大級兩三個星期仲有好多貨 同埋有九折
未係Sephora買個陣 打左勁多間benefit都無貨

咪係 開架野唔試得上面㗎
污糟到痴線 試上面會爆瘡爆到痴線
奇撚怪點解會叫人去開架試啱唔啱用
試色試texture就得 試啱唔啱用真係千祈唔好

我好迷茫唔知係咩原因
試過勤做深層清潔好似好少少 但又根治唔到 最近仲愈生愈多
保濕、化妝品、壓力，全部都同以前一樣
唔通真係要試埋戒口

會唔會係因為天氣轉咗
轉天氣都要轉埋護膚品
做完深層清潔最後敷返個保濕mask
底層太乾, 令到啲皮膚出油, 都可能會有粉刺

M前M後 ？🤔

想問咁多位
夏天出街五分鐘T字位已經出好多汗溶哂妝
但已經有上碎粉
用barepro會唔會無咁易溶

老老豆豆
barepro 零控油
冬天用開心啲

Barepro唔long lasting 我覺得好易溶 易出油出汗嘅夏天唔啱用

咁大家有無其他好推介
化完過一陣就無哂

long lasting 嚟講最出名應該係double wear ?
利申冇用但係身邊啲朋友都幾鍾意
如果我唔係痘肌我都想試

想問下有無絲用過GA 氣墊粉底？
混合油肌啱唔啱用同埋會唔會好笠
中過幾次台灣啲reviews 既伏，唔敢再信
或者有無絲用緊一啲氣墊粉底係唔笠同埋適合油肌

用緊mac studio fix fluid
天生個鼻汗腺發達少少熱就成個鼻都係汗
用左成日都唔點溶妝
我鼻個位大概keep到7-8成
其他地方基本上唔點溶
感覺有控到油 T位同鼻都出少左油
出左少少油妝感會更靚
但相對上都比較乾
我中性肌冬天用要用返潤啲既base
同埋妝感相對明顯
唔係厚粉 貼面既但會睇得出化左妝
所以想要自然妝感/光澤感既唔太岩
但各方面都做得幾好 係有啲臭咁

油肌就唔好用cushion 會變大災難
另外可參考台灣dr ivan既實驗

試過sample，浮到媽都唔認得
利申，混油

Bobbi brown skin long wear啞色果隻啱油雞用

夏天會出街唔好用barepro
除非你好似我咁係除左通勤時間都係冷氣房內面 / 行街幾乎全係冷氣室內

控油持妝double wear真係好撚堅
睇啲台妹po走去沖涼同淋雨都唔甩

之前買左枝比爆汗人+長期係冇冷氣地方工作嘅老母佢都話幾好用唔會溶 (不過啲眼影胭脂甩鬼哂
不過有人話好焗 建議去專櫃睇睇上面+拎試用

double wear乾到上面blend唔開

Double wear 用bb上會好啲
我覺得係好long lasting既 但係會feel到皮膚抖唔到氣咁
除非知道自己個日真係要出好耐街 如果唔係唔好日日用

想問大家有無啲無咁易溶嘅眼線膠筆推介用嚟畫內眼線
我本身勁油眼 化眼妝前會搽eye primer但眼皮都仲係油油地
以前有人推介za話持久我用係勁快溶哂
用過kiss me眼線液畫眼尾都會化
油眼嘅絲打你地用過咩眼線膠筆好用或者有其他方法令眼線無咁易化
麻煩你地推介下我 感謝

等我去試試你呢個同埋doublewear先
唔該大家

絲 試下Kat Von D tattoo liner
佢有車禍8小時不暈不消失傳說

用kissme都會暈嘅極油眼朋友話loveliner唔會暈同溶
遲啲水佢試用moteliner (損友

我自己非油眼但用過dolly wink眼線筆(黑色)幾好
dejavu眼線膠筆之前有絲打推薦過 我自己有入手棕色覺得好用

有無防曬好用

油肌其實真係唔啱用cushion
乖乖地用返粉底液or粉餅啦
尤其係而家呢個天氣
用cushion真係一出門口秒溶

我又唔覺dw真係咁勁Long last
平時12點幾化 4點虎紋位溶到一條痕

本身算中性 化妝用過mufe hd, mac studio fix, GA power fabric
全部最多都係t zone出少少油 其他位無事
用GA 呢隻覺得好正
可能因為本身係GA Foundation既fans
遮瘕度覺得足夠 易上 唔笠
用過mufe,missha既cushion
覺得最好用都係GA

畫內眼線可以試下kate eye shade marker
佢係眼線液但個筆頭係好似marker咁 俾你點下點下咁填滿睫毛根部
我用黎畫內眼線無留意一日到尾淨低幾多但肯定未見過佢溶到成眼底黑晒

買左double wear同allie 防曬，依個組合真係狂曬10個鐘都冇曬黑冇溶妝

對唔住呀絲 按錯負評 我都好鍾意tst誠品個間 個ba好有耐性又唔會唔買黑面

誠品個ba試過找多咗一百蚊俾我
我仲以為有折

Clio眼線液都ok
屈臣氏有

有冇邊隻牌子好用可以介紹下

分享交流下
依家用緊beyond organic, canvas
旅行買左alverde嘅化妝品幾好用
奈何香港太難搵天然/有機嘅嘢

唔該哂絲打 搵機會去試下先

clio我之前research過都好似唔錯 有絲打推介咁就可以試

Clio啡色

我都超級油眼
一用黑色眼線液就會溶
唔知係咪Formula問題
如果用咩都溶可以試下用啡色眼線

我都想問防曬棒呀
AHC睇過有review話又焗又lup
見Shiseido都有出 唔知會唔會焗呢

之前見到有絲打推bioderma hydrabio serum
用完覺得佢香料好重
有冇人有其他保濕精華推介下？
我額頭好易甩皮又紅

有無暗瘡肌都用得嘅粉底液
一直都有用bm remedy 但總係覺得妝感無粉底液靚
冬天都會用covermark 草本粉底霜 但夏天用一定焗死
求推薦 好想感受下粉底液嘅妝感

Moteliner都試過溶
但係最近喺眼底同眼尾set多左碎粉就無溶無甩過咁濟

同求
唔知我上得唔啱定皮膚太多暗瘡同印，用remedy硬係覺得遮瑕麻麻地
Covermark冬天ok，但夏天用好油

絲打暗瘡嚴唔嚴重
同埋多唔多印
想知bm remedy遮瑕力如何

啱啱買咗今日試緊bm remedy
真係好薄咁冇乜遮瑕度
一邊面上咗barepro liquid 一邊上咗bm remedy
Barepro liquid 明顯遮瑕好啲
但remedy 會令到啲毛孔平滑啲 唔識講
但我本身我乜暗瘡
係得啲黑頭同面上毛孔要遮下
如果要出去見人/formal d 我都唔會揀remedy因為太自然

我覺得remedy都算遮得好喎 但要慢慢build up 仲會容易變粉樣
Barepro liquid 會唔會致痘

因為第一次用remedy可能仲未掌握到
Barepro liquid我暫時用冇乜野
但其實唔係用咗好多次所以要睇定啲先
Barepro liquid 好快乾 所以唔係好啱乾肌
冬天個陣買額頭甩皮完全用唔到
我諗我呢個夏天會痴住barepro liquid 同remedy 希望ok

我搵緊夏天粉底 希望barepro岩我
因為從未用過粉底液

絲打們有冇化妝掃推薦
仲差支碎粉掃
黎緊會去日本
定留返去日本買？

好呀
我用過三款礦物粉 覺得礦物粉夠方便 同對皮膚冇咁大負擔
synergie幾貼 防曬度高 但好易融妝 keep唔得耐
Alima pure就比較乾 遮瑕度都幾高 相對冇咁易融
Jane iredale四合一個隻 遮瑕度普通 要遮深既印要再用concealer 但上臉好smooth好貼 可能我有用埋佢隻base 同粉曬粉 好正 妝hold成日冇問題

Alima pure定Jane iredale 遮瑕度高啲阿？

打算買jane iredale防曬粉 好貴 觀望咗好耐

Alima pure遮瑕度係高d

好想知用remedy點樣可以唔變粉樣
我依家上remedy大約兩次 再用bare pro做定妝
次次都做左粉樣
有無方法可以唔做粉樣

我用左一兩星期到 覺得幾好 好方便 hold個妝耐左 雖然仲未好肯定係個base定防曬粉令個妝keep耐左 或者兩者 但佢都有話防曬粉可以當係碎粉咁用 撲上臉係會令皮膚白左 同有圓型頭既印 但用手撥拍返幾下 就會冇野
同埋又可以用喺身 我諗住遲d去旅行應該會暴曬 唔駛下下拎防曬霜出黎補搽 可以用依隻撲幾下掃返下就搞掂

Btw絲打上網周圍揾下 有d鋪頭都賣得平d

Bodyshop化妝掃好好用
差唔多成套買哂
推埋俾啊媽用
如果絲打有朋友係英國叫佢地幫你買 有折個陣起碼平香港一半

自膠 想問持久度

想分享下Foreo洗面機
前排Sephora有折買嘅 折咗好似$300幾
我係買Luna play plus 無得較度數無分膚質
諗住平平地試下
用咗一星期左右 效果其實幾驚喜
覺得真係滑咗乾淨咗 唔同平時磨沙個種
係連鼻翼位下爬眉心都覺得少咗好多粉刺
本身我都ok多粉刺黑頭 又會手多多吱佢
但我夜晚用only 好怕過份清潔會爆瘡
有無絲打都用緊

mufe枝碎粉掃世界級
雖然有啲貴 但真心一分錢一分貨
抓粉力強而且平均唔會一撻撻 上面又唔拮
不過其實mufe枝枝掃都世界級

未試過單用jane iredale 次次都連佢隻base及粉曬粉搽 keep到成日個妝 所以同唔到alima pure比
如果單用alima pure我hold到大半日到

有沒圖邊支，近排都想添支碎粉掃

呢枝128號掃

有無試過成面上層薄嘅碎粉先再上remedy？
睇咗嗰台灣blogger（好似係上幾個po有絲打share過嘅）再綜合自己聽返嚟嘅：
大概就係用掃喺網到攞粉之後再喺周圍打圈令到成個掃都均勻有粉，再'dun'走多餘嘅 （重點係少量多次，我個人上兩三層就會開始粉樣）
上面嗰陣上面側邊嘅先，即使重手咗都唔會咁覺眼，
跟住打圈慢慢上，去到面中央，
毛孔粗大嘅位置可以打多啲圈同埋可以試下用少少力壓下
重點要遮嘅地方可以成面上咗一層之後再用個細啲嘅掃局部上（我有啲好深色嘅印會用遮睱膏係上碎粉之前遮咗先，等乾咗上咗碎粉之後都唔會點甩）
之後可以用setting spray，碎粉我自己唔上都ok，如果真係會出油嘅可以試下局部上少量？

（追po追咗好耐，第一次喺到講嘢，如有錯請指正 ）

絲打你用碎粉狀定粉餅個款

Thanks
但我冇朋友喺英國啊
我喺香港望下

係咪日本嗰邊架

][/quote]係咪日本嗰邊架 [/quote]
自膠睇錯

好正但好貴啊
窮學生要考慮下

下 mufe 係巴黎牌子嚟㗎喎
日本有分店 但日本賣7020yen 姐係500蚊港紙 係香港買啦

呢個質素配呢個價錢係可以接受
始終一枝掃用嘅時間都好長 唔係用一兩個月就掉 所以我覺得可以接受
我嗰陣為咗買佢飯都食少咗

之前見kiko一個人都冇 咁就入去睇睇粉底
因為本身幾黃 市面粉底一係太淺色 一係太粉紅 搵到支夠黃嘅就太深色
點知間鋪嗰sales姐姐面頸兩截色仲嚴重過我 不過真係幾nice 幫我試完 我又唔買 佢都好好笑容
sis你有幾黃黑？我而家用緊果支粉底都係外國買 覺得亞洲品牌嘅好多都唔夠黃

好睇舖頭嘅ba 同時你自己本身都要有禮貌先啦 呢個係首要條件
朗豪坊MAC啲ba我覺得真心算係喺beauty avenue嚟講係唔錯 至少唔會因為你唔買而閪你面
Canmake專門店啲ba都係幾nice嘅 解答問題都好詳細

等我下次上妝個陣試下先
唔該哂絲打

但係Jane iredale隻防曬粉只可以防到uva定uvb是旦一樣，唔記得邊樣
佢無zinc dioxide ,總之我記得係唔防得全面㗎

中性至乾肌

咁大鑊 咁要查清楚先 見佢聲稱皮膚癌學會都推介以為好防到曬
多謝絲打們
我上次係日本見到allie都出左防曬粉 不過有色
賣3000yen

有冇人用過fresh既護膚品？感覺如何？
我二十出頭 混合皮膚 無乜大問題 功能保濕就可以 但係塊面久唔久會有少少敏感 泛紅
之前用過clinique three step感覺麻麻 皮膚仲好似黃咗咁
想請教下大家有冇專櫃護膚品推介？

我都用緊
試過早晚用都無事

Only minerals喺日本出左隻蜜粉餅，係50spf,pa++++，但佢有shimmer,唔知妝感如何如果成塊面上，喺香港又無得試 唔知買唔買好

多謝推薦

絲打買咗邊款？
見幾好用心思思想買埋mini 2

如果為咗防曬好似無色無閃好啲 如果唔係搽得唔足就防唔到

我用緊mini 2
用左一個月左右
日日早晚用都無爆瘡
用完真係超滑

唉
咁邊隻好用

聽聞過

台灣買幾錢度 記得之前係hk買
都10幾蚊一塊 但又真係幾好用

唔係好記得幾錢
印象中係NT980 / 20片 咁, 當時做緊母親節promote

之前買左限定版 來紅個隻
我塊面底子差 用左都偏乾
黑頭仲好多
明明啲同事都話好有效

之前大手入貨

請問ordinary 喺邊買？

我都用緊epionce洗面

如果防得一隻 咁唔係好掂
咁你覺得邊一隻最好？
噴果啲防曬感覺會整溶個妝

我諗買唔買日本剛出的only minerals蜜粉餅 有50spf, pa++++，但最衰最衰係shimmer, 妝感唔知會點，香港又無得試

噴嗰d好多化學野

黎緊要去旅行暴曬
諗就算用anessa 都應該唔可以唔補
Shimmer除時變到油光滿面

我都想買冇色防曬粉/碎粉
暫時剩係見到 canmake 有

有冇人用過 link 入面嗰啲
有冇邊啲冇乜色

最近買的東東

夏天不停出油，護膚要還原基本步

菜瓜水有咩功效？
聽朋友講過下但冇留意
好似好好用咁

Beautybay

呢個係日本邊度買 係咪要去專櫃架？

我塭代購乍
但唔知好無用？

岩岩先入黎呢個po
想問下有冇去黑頭好推介 以前好少黑頭 宜家成個鼻都係
用過dr wu 杏仁酸 冇咩特別乾淨左唔知係咪我唔識用

我覺得呢個好用，敷完輕輕一刮d黑頭就出哂黎，台灣購入，hk都應該有得賣

有咩護膚品收毛孔好
去針清好似整粗左毛孔 好明顯咁

呢隻真係神級好用
用過印度嗰隻泥都唔覺得夠呢個乾淨
又唔乾
如果剩係可以揀一種清潔mask用一世
我一定揀呢隻

邊到有得買？

n年前喺台灣買
但我見過hktvmall有得買
我嗰樽用咗應該有兩年...都未用完
唔知會唔會過期 但真係好襟用

Sasa 好多藥房都有

我買左之前絲打推嗰支Bobbibrown 去眼紋嘅原液 但唔知係咪我唔識用 我用完無即時有效 仲有擦交碎 有無人可以教下我點用 thank you

Kiss me真係好好用又長又做到volumn
我試過好多隻佢真係算平價黎講頭幾名
如果凈係想根根分明，kiko青色個枝都好正

追完post好想試blemish remedy
仲係學生冇錢見hktvmall平d
想問下有冇絲買過 同埋個專用掃有冇好d嘅替代品
Sogo set 加埋primer 太貴

試下用beauty blender 或者其他sponge用rcma碎粉或者lm碎粉黎bake，前幾日咁熱用rcma黎bake啲出油位，個人溶咗個妝都冇溶。

冇用過呀 一直好想試佢個rose hydration series
不過佢支toner裡面有花瓣 唔知落左幾多防腐劑

hktvmall 好似有絲講過係水貨可能唔太好 同埋專櫃始終有得試色上面 如果覺得貴可以去專櫃淨係買盒粉 個掃可能用real technique 啲平平地個啲頂住檔先

有無眼霜推介呀絲打們？之前買開啲平價野完全唔覺有用咁，想買啲真係去到眼紋既，無筆直

Alima pure我用礦物粉底

Epionce個隻gentle cleanser幾正

大家用開邊隻碎粉好用？
我用開banila co. , 但又想試下用新野

Jane iredale隻防曬粉係有pa+++同spf30 所以係防uva同uvb 至於佢就真係冇zinc oxide 得titanium dioxide 所以就唔係好防到uva波長較長既 如果剩講防曬 synergie又真係高好多既

同你一樣係play plus 因為好抵用
之前都想買mini2 但見好多人都話會爆瘡

我分唔到廣源良入面邊隻係爽膚水後用嘅保濕gel 同保濕mask?

個人覺得保濕gel用廣源良蘆薈敷面凝露
而保濕mask 用廣源良絲瓜洗敷凝露

但唔知有冇錯
請絲打幫幫忙

之前係百老滙買左play plus，
用左兩個月都冇個制就壞左

唔係好防到uva波長較長既 即係老會晒黑同晒老啦？只係唔會晒傷？

Synergie隻色太黃啦 唔知點解佢地唔出pink tone...好多牌子粉底都有啦

唔係掛，琴日先買咗play plus

想問下各位絲打夏天有無好粉底介紹？
一路追po想試bm remedy 但係好似話乾肌唔啱用
本身用foundation但係驚夏天用會太焗 容易溶

遮瑕度可以唔洗咁高 因為需要重點遮暇都會用返cconcealer
主要都係想均勻膚色
同埋最緊要就係輕薄唔好焗

唔知有無絲打好介紹？

絲可唔可以介紹下邊間ba service 好d唔西面

你會點搽法？
成日覺得好難搽得夠厚又均勻

佢有保養兩年架喎
你有無上佢個官網入code

原來要搽到咁厚
即刻拎返出嚟敷返次

一打開個罐發現俾屋企人用到得返個底

我係睇台灣啲blogger都係敷到咁厚，所以好快用完一罐 。btw你用搵咩精華打底？ 我通常用Aesop 香芹籽精華打底，對我混油嚟講夠保濕、去黃一流用完塊面好透亮 不過用到悶悶地想試下新組合所以問下絲打意見

我上次去買original 粉底係去

Dior Cruise啲eye palette好燒

睇黎要快啲買番樽試下
如果買到 我影個冇搞過既鼻同敷後圖上黎分享下先

有冇邊枝玫瑰花水推介？
或者好用既化妝水

絲打呢個天氣用到香芹籽？
我冬天用開但一到夏天爆晒暗粒粉刺暗瘡

我用到呀！不過份量少啲，唧兩三滴係手芯搓熱先按上面，再輕拍吸收。如果一唧就搽上面會比較笠 你咩膚質？我t zone 同下巴極油但u zone又乾又敏感

龍城買大size都係under$200
不過唔係時時有貨

我混合肌，係額頭同T位有d油
而家搞到擺左係度唔敢用
算啦冬天先再用

太長唔quote
原來要敷咁厚！唔怪得知我用年幾兩年都未清哂
但敷完攞黑頭針刮嗰吓真係
好撚爽

岩岩係銅的灣買左dmc 黑凍mask
試緊 有人想睇？ 我先post相？

DMC好定寶藝好？
我用緊DMC未犀利到可以一刮就出wo
我要再用黑頭圈圈刮 不過真係易刮咗好多

坐等治癒嘅成果圖

宜家寶藝無乜地方有 連logon都無賣

有冇人用緊luna go ? 好冇用？
想買俾女友

我係用黑頭圈圈一刮就出，敷30-40 mins
我覺得用完塊臉好乾淨特別係鼻頭

我起碼敷夠一個鐘 有次邊敷邊睇片敷，敷咗個半鐘 ，所以次次都用膠棒一刮就刮到好多粉刺

之前買咗 用咗一排 皮膚突然敏感 利申唔係敏感肌
停咗一排再用返 啲暗粒少返好多
特別係下巴嗰啲位
luna go平平地可以買黎試吓 去旅行又方便

用咗Clinique cheek pop peach色，四粒鐘都無已經甩曬 ，有無 long lasting d 嘅胭脂推介

我用cheekpop好持久喎

我都好持久 室外全日都仲有色

我用完dmc試左
我自己唔係話一刮mask就冇晒粉刺 但見到浮左
再用黑頭棒就真係刮到好多粉刺出黎
敷既感覺都唔錯涼涼地 敷左45分鐘左右 敷到得番少少皮膚色咁

我都係用peach pop 都好持久喎 前幾日咁熱出汗一早八點幾出門口前用bm original 加 peach pop 夜晚八點返到屋企都冇溶冇甩淨係出左少少油

我用緊fig pop 早兩星期買 我本身好大汗 不過上晝化好妝 出好多汗之後 都下晝三四點先會話甩晒

就用完The Ordinary Hyaluronic+B5想轉會
TO嘅質感好似膠水 會有種「漿」住塊面嘅感覺，夏天用太唔舒服
同埋佢有時會用底妝打交起屑屑
朝朝用完都要等10分鐘先敢再上防曬
不過幾十蚊枝好抵玩 拎黎搽頭髮都唔心痛

搵左幾款想問問絲打們意見
1. 太陽社 (cosme大賞常客/成份簡單)
2. Timeless (平/吸收快)
3. Prof.TK (醫生牌/cp值高/油同混合肌適合使用)
4. Dr.wu (醫生牌/成份比較複雜/試用覺得清爽)
5. 絲打推薦

neogence 有去sasa摸過清爽好吸收
但係耐唔耐睇到有po話佢面膜有蟲/包裝氧化/發霉/發臭實在怕怕

Bicelle 已經用左4,5支 等萬寧做折 好似270左右 清爽 唔會同底妝打交

有冇岩敏感肌用既防曬推介

萬寧有冇擺出黎可以上手試試?
270都抵屌

已經買左 等女友試用

想問下絲打有冇好嘅遮瑕介紹 而家用maybelline 平平地但覺得會塞毛孔有白芝麻

etude house氣墊一支支嗰隻
潤到夏天用覺得笠 我眼底唔算超乾所以覺得而家用有啲潤過頭
但唯一一隻試過最貼嘅遮瑕 就算笠都照用
平平地100鬆啲 可以試吓 我買咗一支淺色一支自然色

想問下頭髮夾內卷點樣可以keep耐啲？
定係有咩定型spray之類產品可以推介下？

唔想成日夾完又好快打回原形

追完post我都認唔住去咗誠品間bm買咗blemish remedy,ba姐姐的確係好好人
佢拎咗好多野俾我試，最尾我淨係買盒粉底走人，個姐姐都冇西面
其實我再之前都用過幾款bm嘅products（barepro performance wear liquid foundation, barepro powder foundation 同complexion rescue）
呢排就用緊fenty beauty 嘅foundation 同match stix，真心係幾好用，平時番工都keep到大半日。
奈何自己有鋪購物慾，明明有好多foundation ，見到呢個post咁多人話blemish remedy 好用，搞到忍唔到手又走去買🙈

kiehl’s 金盞花爽膚水
bareminerals 礦物粉底
Benefit 胭脂,眉粉
Vichy 保濕 /bare mineral/kiehl's保濕
Bare Minerals Gen Nude Panko & Notorious
Blore uv water essential

最近想買

想問下bm barepro liquid foundation如何？定係powder 好啲？

我見官網寫唔包play 系列

一開始係用powder個隻，可能本身做保濕做得唔夠，冬天用個塊面好似龜裂咁，至此之後就冇用到，轉咗用liquid 個隻，就算其他牌子都係用liquid，係今日忍唔住買咗blemish remedy 😅
Liquid 個隻上面雖然我覺得有d焗嘅感覺，但coverage都okay，一層都遮到d印同粒粒，同埋佢聲稱用呢隻foundation 對皮膚愈用愈好，又話唔卸妝都冇問題（當然我唔敢試唔卸妝）
個人嚟講就比較喜歡用liquid多d嘅

話說今日買左支dior addict lipstick想同大家分享吓 首先講一講我自己本身既case 我本身無乜血色 所以話唔到比大家知遮唇色既效果 另外我本身唇好乾 用一般唇膏都要厚搽潤唇膏先推得開 同埋有時就算搽左都會有啲有色既死皮好肉酸 不過哩支真係好潤但係亦因為咁佢唔係非常顯色 不過因為作為學生返早堂唔通仲化咩 所以我追求就係素顏搽都夠自然 真係好好睇好自然 覺得大家都可以入手
利申: 皮膚偏白唔黃 買554號色
如果大家想睇我先再影啦

唔該絲打 一陣落去買返支用先 我通常都係遮暗瘡印多

X2 好耐之前有係post講左 成枝dum左

好想試
Charlotte tilbury Hollywood Flawless filter
Mac Strobe cream
近排好hit glassy makeup 哩兩隻好似唔錯
有冇絲打用過？
唔知買邊隻試好

我係logon買寶藝
紫水晶美白個款
我覺得保濕都幾好 敷完毛孔都細左

想問下有冇橙色或蜜桃色眼底調色遮瑕推介？
個黑眼圈進化到用遮瑕膏都遮唔住

我d韓妹朋友都係推cilo

其實dmc咁溫和可唔可以日日fu
就算前一晚清到好滑
我化妝一出完一日街
又發現啲粉刺返返嚟

大間果啲有成個架放出黎 可以試

本身乾肌+多暗粒
依家用緊菊正宗toner+origins面霜但都好似唔夠保濕
想問下有冇護膚品推介

我諗deep clean日日用始終唔係幾好

我見好多絲打推li個方法，睇下你岩唔岩用

有冇人買左 orgasm 系列分享
唇膏同盒碎粉好燒

超撚正 依加用都
我都係乾肌

我想問用礦物粉係咪唔用得定妝噴霧
早兩日噴完之後發現塊面有擦膠碎
唔知係護膚品未吸晒未用碎粉定好
定係關定妝噴霧事
因為係過左一陣先發現

呢幾日用咩護膚品都搓泥 一上妝又有少少浮 下巴位又起皮 可以點解決
已經有用ysl隻妝前乳 嗰款primer保濕功效好好都咁 粉底都係ysl 唔係用一百幾廿蚊啲cheap嘢
我塊垃圾面 好想有個貼貼服服嘅無瑕底妝
利申 mix偏乾皮膚 皮膚唔算好差 係毛孔有啲粗 有冇絲打教下我點解決

有冇人有買dior最新粉底
有40隻色

Addiction既粉底液有冇人用？
見有啲話有光澤感有啲話溶得好勁⋯⋯

利申：中肌

係咪好耐冇磨沙或者去角質？
毛孔大就冇得救 我都係咁 做facial話毛孔要靠做機打laser果啲先會細

真係跟佢個方法洗 覺得有乾淨咗

Clinique 粉紅色果罐moisture surge gel Crème 係唔係會致敏？ 我尋晚聽個垃圾kol講 學佢咁搽左厚厚一層上面當睡眠面膜 搽果陣已經覺得la la地 到今日塊面紅左 仲腫埋
定還是係因為我用左過期既lush 清潔面膜.....

有買glow 同skin care
glow好用少少 唔算太溶
利申：乾肌

請問有冇邊隻碎粉掃推薦

先唔講你用粉紅色個罐保濕啫喱嚟敷面係咪有問題 我淨係知你用過期lush面膜就真係好有問題
一般護膚品過期你都會掉 lush啲嘢咁天然 仲要係清潔面膜 你仲用等於搵自己笨

clinique嗰罐我買嗰陣都問過 係通過咗敏感測試 所以就應該唔會致敏 想搽睡眠面膜就唔好懶搵翻真係睡眠面膜嘅產品

我見佢過左淨係一兩個禮拜 又放左係雪櫃 仲有少少 所以唔捨得掉住

傻的嗎仲要過咗一兩個禮拜 唔係樣樣嘢放雪櫃就可以延長使用壽命㗎絲打 嗰少少咪當買個教訓下次再買就要快啲用曬 絕對唔可能將樣過咗期一兩個禮拜嘅嘢搽上面 唔好有下次喇 塊面係自己㗎 寧願比少少錢出嚟買過樣新嘅好過搞衰自己塊面 整衰自己塊面一秒就可以整衰 要修復翻好就有排搞㗎

請問如果膝頭哥手踭個啲位好黑可以點搞 ？

磨沙？

知唔知有邊隻好用
好多用完都係廢

A’PIEU Vitamin AC Pad幫到你
我用緊第二罐了

cultbeauty會唔會賣假嘢
代購咗盒眼影好撚似假
官網又話未回覆wo

cultbeauty用個code就可以直接free shipping寄到香港，點解要用代購？
冇咩可能賣假野，喺英國都算大型既online shop，會唔會係間代購掉包？

so far買左3,4次都無問題
絲打會唔會講下買左咩有無圖

想問hk邊到有得買fenty?

sephora

Clinique 同 skII 好多酸性成分嫁 點可以厚敷 呢兩個牌子既護膚品我基本上唔會用

原來係咁 我之前見個kol係ig幫clinique賣廣告 話佢有陣時會厚敷當睡眠面膜 我先至以為可以厚敷

有冇人係油性肌膚 每次洗完面冇耐就出好多油 你地係點去保養同用咩品牌

Kol 賣廣告信一成都死

絲打們有無保濕base推介?
本身個鼻係油田 其他位係沙漠
用緊cdp base 但都係唔夠保濕

啱啱一嘢爆咗兩粒石頭瘡 好炆呀
有咩方法可以快啲謝

Wetnwild fingerplaza有賣

我想問下黑眼圈好勁，咁揸concealer 係眼底果時有好多眼紋，可以點做？新手化妝

Harvey Nichols有呀好似
不過Sephora就平啲

Fenty Beauty Foundation 真係好好用
想買match stix但想要隻色sephora成日冇貨

乾肌都溶得咁勁

我係去番佢個官網買，之後用集運寄番嚟咋。
俾多十幾蚊，但係多d選擇😅

轉用suqqu 應該唔會用返addiciton

有咩控油又有防曬粉餅好用？
主要係想去旅行補防曬加埋補妝
諗緊sofina 好唔好

用過skin care
冬天用妝感自然
但夏天唔推介
利申 混合肌

Suqqu無敵

Fingerplaza 個店主真係on99
上去買野趕時間真係唔好去

力推p&j
試下上base溝滴精華液會唔會好啲

Watson’s Clio有枝橙色遮瑕 液狀
Nyx 同mac有膏狀 我覺得稍稍乾
不過我就試左冇買 男朋友話 我成日捽眼唔好搽 話會捽晒入去

講開又講
我係過敏性既黑眼圈 黑黑灰灰 黑到上眼皮眼頭都黑
有啲人係微絲血管類型 紅紫 或青青綠綠咁

我聽日講要調左色先再遮遮瑕

但我就想搽野搽好個黑眼圈佢 有人話搽vitamin K cream有用 但就唔知邊到有 又或者有冇其他推介

想問各位絲打有無好用碎粉撲推介
買咗mufe loose powder
但唔太識用掃上

用過，冇乜用

一樣覺得冇用 同好油

我覺得有用喎 之前用咗一兩個月塊面開始甩皮
甩完啲印就淡咗
我有陣時朝早都照搽出街 又唔用防曬
都無變黑
但用耐咗係會變得無乜用

一到夏天就好多人問美白
自己覺得做好防曬就會自然白
再唔係用維他命C均勻下膚色會比死白好

我都覺冇用，冇乜效果

我覺得benefit 眉部產品的確係幾好
不過佢底妝真係唔好用 粉底好易黃 睫毛膏勁易化

我都走去買咗 bara minerals foundation
我去朗豪度買 BA 又唔算好西面 雖然送sample 都唔多 btw 佢話俾我聽用完可能會出粒粒 因為推番底層d 毒素出黎

想問下平時用開保濕精華，然後就面霜last
我有時想用美白精華
咁我係咪用咗美白精華果日，我就直接上面霜
唔洗再中間加插保濕精華？
聽人講，唔好一次過用幾個精華係面上
請問我如果咁做 啱唔啱？

其實咩原因粉底會推到毒素

我唔多信呢個講法 粉底唔係護膚品推乜嘢毒素

Ba嘅說話聽下就算

佢咁講 我咁聽
如果出粒粒我會覺得係落得唔夠乾淨
有無用過佢地嘅skin care

有時係擔心啲產品致粉刺致痘
然後一句話「推毒素」就將衰嘢講到好嘢

係啊 所以我都唔係好信佢講呢樣嘢 俾d 心機落妝吧啦

都有可能 不過硬係覺得粉薄薄一層冇咩用
俾大家個參考啦 只要冇曬黑就好

我想問下 乾皮多汗 用唔用得bare minerals remedy 好燒 今日經過log on見到
個coverage好得 搞唔掂 想買 但怕粉類會乾

想買啲平平地既highlighter! Colourpop好啲定wet n wild???

就算厚敷都只係5分鐘當係急救補濕
但係嗰種滑得好假⋯ 仲會出擦紙膠碎⋯
我買咗一大罐冇咩點用過

Fenty beauty 隻mattemoiselle lipstick 又係好正，matte finish 但係唔會話好乾同埋顯唇紋，同埋我鍾意佢枝野幼身，放落wallet on chain 呢d細袋fit晒

之前用mac嘅chili同ruby woo都會乾到hihi
另外lime crime 嘅matte velvetines liquid matte lipstick又係不錯，唔易甩色同埋唔乾

利申：非fenty beauty 打手😂

我用緊make up revolution 平到嘔
Colopop都不錯

想問下絲打對nars sheer glow foundation嘅評價，有啲想買

自推

冇人理

幫手推，之前有人推介mufe
不過我都想知有冇其他好既，唔一定要平價掃

白皮男士用既base有咩推薦
半乾半油混合
平時會上cc cream turn皮膚色 ，太白無乜氣息

MUF

幾年前買過
唔知個粉底Formula有冇轉過啦

我覺得好伏喎
浮粉浮到癲

利申: 混油肌

有冇油肌絲用過lm碎粉覺得好用？ 想買不過佢份量好多同埋唔算平

除咗樓上提嘅mufe外, lm都好用

我自己覺得其實又唔係講到咁好用
混合偏油

粉底用開addiction skin care foundation
用nars 碎粉定妝都幾好用
仲keep 到本身嘅光澤
利申 乾肌

油肌用lm應該麻麻

唔係好控油咩🤔

油肌覺得唔係咁好用
控唔到油

你買咗咩色？

有冇絲打知有乜方法可以整走眼皮位嘅油氣粒？

生正喺眼球位上面嘅眼皮 擠唔到

油脂

Ma’Damn, Spanked同埋S1ngle
S1ngle個人嚟講覺得好nude，唔知係唔係本身黑，搽落好似病樣咁

我都買左fenty d色係幾靚
美中不足就係個包裝太膠

有冇試過唇膏斷左
上網話可以放入雪櫃 有冇人試過

用火機輕輕熱溶個面再接返佢?

睇字都覺得心痛
可以試下用風筒吹？

油肌用粉餅會控油d

用粉紅色系base

有silicon?

係咪 waterline 度生？
早啲訓 飲多啲水就會自己退

想問問用bm remedy嘅你地上臉果陣會唔會有結塊
打圈上 同試過上碎粉先上佢都係咁

可能有油
睇下支掃 塊面有冇油
試下洗乾淨支掃再嚟過

remedy 夏天每日開心使用中

早2日去尖沙咀誠品BM 想買panko , 點知賣晒

remedy coverage真係掂咩
前兩日都係去log on試
手臂有少少好淡嘅紅點點
上三四層都遮唔到
即刻打消念頭

用咗幾日remedy，真係好清爽，唔似用liquid 咁笠同焗

Why on99?

多謝絲打建議

不過我冇畫開眼線 所以唔係好識分
大概喺眼睫毛上少少 係咪就係waterline?

其實已經11點瞓同有開飲水 都唔知點解會生

我混合
我覺得正正常常 用緊第2盒了
同埋其實佢算平喎 佢有成29g 除返埋其實係平

油肌應該可以試下mufe HD碎粉?

試過有粒油脂粒跟咗我兩年幾三年
仲要係眼屎位生
有晚忍痛自己吱咗出黎
之後就byebye咗
又無留疤 紅咗一個星期就退

有時落眼落得唔乾淨都會

我都買咗s1ngle 本身仲想要freckle fiesta
s1ngle我用都仲ok 但反而覺得隻色深咗啲 又係污糟粉紅色

支野搽一下已經無咗logo

嗰陣仲未識化妝
亂搽護膚品上面

有冇用埋佢個base?
暗瘡肌好煩

絲打買左咩?
係佢個度買過碎粉 我唔識分真假
但用落係正常 不過佢d運輸定唔知存放有問題成日搞到d野碎(通常眼影)or個packing 殘

lm已經算控油過mufe
但mufe出黎妝感靚過lm 透亮d lm有少少粉樣

今日好似有喎 岩岩買左xox

可以打電話去問咗有冇貨先行過去買
上次打去問有冇貨 佢幫我keep起埋
唇膏每次唔係返好多支 打去問咗先穩陣啲

btw 早排save 低咗啲圖
俾大家參考下

有無咩好用防曬推介？
混合性皮膚

新人留名

我都覺得佢真假撈亂賣
有時明明人地promotion做8折
佢會自己改左佢 變左啲畸哩折頭
咩56折果啲 根本就無可能咁平

話佢點解on99 係做野激慢
等佢搵貨等十世 唔識處理邊啲客先
有時真係唔燥都等到燥

會試下唔該曬
同埋想問remedy一盒多數你地幾耐用完
我用左唔夠一個月已經見底好似好燒咁

覺得lm碎粉好好用

the ordinary 有咩產品係岩乾肌但油，又黃同埋毛孔大

下
原來佢溝貨賣㗎

咁下次買碎粉都係唔搵佢買

好燒啊！d 唇膏

今日用咗bara pro 個妝出咗油仲靚d 無顯毛孔 無起白色粒粒卡住係毛孔 勁好用！之前用YSL foundation 會卡住係毛孔 勁噁心

想問marc jacobs shameless foundation 定係 giorgio armani power fabric 好啲？

感謝 應該會買mufe

點樣乾肌又油 你係乾到出油定係點樣

如果話塊面長期夠潤，唔搽野都ok，但個鼻搽左野都會成日乾到甩皮同出油，咁應該係混合+乾到出油?

咁除咗鼻之外你其他部分會唔會成日出油？

可以又乾又油㗎 我鼻頭會出油同時會甩皮 乾到一格格咁 冬天就額頭下巴都係咁

我最近係佢到買左好多野
買左nars既限量胭脂盤 同唇膏
之前第一次搵佢買眼影 都驚係假野 包裝好殘
但係上網睇人教分真假 又係真野
之後都有keep住係佢到買
不過買埋今次都係唔係佢到買

唔會呀 有時搽野塊面會覺得lup 冬天塊面都可以唔搽野
對於我皮膚我都好疑惑
塊面冇咩問題 唯獨個鼻唔知點搞好

乾到起到一塊塊野

咁當然可以 我只係問清楚係咪乾到出油，因為佢話乾肌又油所以我先想問清楚嗰情況 唔想亂咁講嘢

咁你肌膚應該係屬於混合偏乾，因為你其他部分都無覺得繃緊。嗰鼻個到係乾到出油，keep做翻好補濕、敷下補濕mask就可以解決問題
當然千奇唔好因為搽完嘢塊面會覺得笠就唔搽，你可以試下搵啲無咁笠嘅產品

多謝你 平時都唔知買咩cream 好，用過肌研同極潤，會起皮屑
反而馬油係平時都ok，冬天就唔太得

如果你覺得cream唔啱，可以試下用油，效果都好好

我冬天會用haba支油 覺得上面幾潤幾舒服唔會好油笠笠咁
夏天怕笠會滴一滴喺化妝水溝埋再搽 未至於完全解決到甩皮嘅問題 因為冬天個鼻真係太乾 但都有改善嘅
我見台灣有個YouTuber話TO支Squalane用落同haba差唔多但價錢平一截 絲打可以試下
用咗幾日caudalie sos serum 妝前用覺得之後上妝甩皮少咗 質地清爽幾啱夏天怕笠嘅人用

用油

好呀 試下先 多謝曬

有冇絲打用過陳皮Ezskin既護膚品??
佢既高效抗痘修護凝膠, 高濃度玻尿酸保濕凝膠好唔好用?

利申:
鼻:多黑頭粉刺, 細粒有膿暗瘡
眉心/面珠: 大範圍偏紅, 毛孔大, 多粉刺, 間中會生有膿暗瘡

想問平時聽開話ghd 好用
有冇話平時推開係邊個model一

我買左gold
睇review 話兩款分別唔大，但Gold夾出黎有光澤D

夏天想由foundation轉用粉餅，有冇邊隻唔乾又自然唔粉樣？
利申：乾肌

想分享下bare mineral體驗
雖然大家都已經有好多正評post關於佢
我都係被大家燒左先去一試
但我都係好想出post講呀

今朝勁趕返工前影既

今次係朗豪買
雖然大家都話無論點啲ba都係話一定要用個掃先用到盒粉然後sell你買
不過我今次即場試個妝個陣 用個掃慢慢打圈上
真係feel到超貼
係摸上面無粉感 面啲毛孔又無左 仲要好自然
呢幾日34度都有用佢出街睇波睇到半夜
都keep到無點甩到
同埋好舒服
呢幾日好熱都無焗既感覺
之前用laneige cushion 一熱就出晒油
呢幾日都無咩呢個情況
如果夏天想用礦物粉真係大推呢個

佢仲送左細細盒碎粉sample比我
不過呢
1. 咁細盒我真係唔知個掃點均勻上粉
2.我覺得幾白 反而太唔自然 我覺得上左礦物粉隻色就啱啱好 唔知係咪sample始終無得揀隻襯我既色
3.隻粉好唔貼面，成面粉咁，我今日用bm個掃上revlon隻蜜粉，反而造到貼面同持久效果 ，可能bm呢款碎粉都係有專用掃？

諗住方便 懶 價錢一樣
點知伏9咗
個代購成半個月都話未有回覆
我自己sd去 beauty話24~48小時候内回應
我屌9代購係咪賣假貨俾我

上次我去買個set 有埋呢盒碎粉 個ba 姐姐教我就咁搵個鬆鬆地大嘅碎粉掃定妝就得喎 呢排咁熱我就係用防曬、碎粉（驚啲防曬好快甩）、bm primer、bm original 再用呢隻碎粉定妝 十幾個鐘都完全唔甩唔起白芝麻又唔焗真係好正 返唔到轉頭用粉底液啦

上面太長唔quote
俾你地燒到曬barepro 但痘肌想要高啲coverage
唔知barepro可唔可以用remedy 支掃上 會唔會高返少少coverage

另外想問下 因為面皮好薄 好易見到血絲 加上有紅色痘印 臉睇落成日好紅 但條頸就算白同埋黃少少
到底我買粉底應該買偏黃定偏粉
Remedy買左01偏粉 搞到塊面仲黑咗

我都多汗
但呢幾日用都唔覺岀汗會甩得好犀利
當然唔好抹 用印嘅方法好啲
我鼻同眉間好乾成日甩皮
但係用remedy 完全冇甩
已經愛上左

加多句
Covermark 草本我用bn00
話我係藍色調
隻色真係好岩
但其他牌子無藍色 就唔識揀

舊年都有諗過買呢隻呀，但係轉咗用liquid foundation 就唔記得咗呢隻
咁啱俾大家燒著咗買remedy先重投powder foundation 嘅懷抱
其實呢隻同remedy 邊一款好用d，見到又心郁郁想買番盒嚟看門口

以後唔好再幫襯俾呢d無良代購，自己做多少少功課查下點樣買最抵，或者上黎問
Cultbeauty唔只可以國際免運，仲會自動扣稅，即係大概8折左，做代購一定有賺你，你今次呢間仲要賤到賣假貨扮代購

如果ba好笑容又nice就叫佢幫你揀啦
佢會襯返你條頸既色

利申 上次係朗豪一個好nice既男ba幫我

無用過remedy
我覺得而家original已經好夠coverage同舒服
但我自己本身唔易敏感 無咩暗瘡既 都係啲毛孔同小小暗啞
混合乾 t字油
如果你同我差不多應該都可以用呢款

睇下仲有無remedy絲打講下

如果絲打係講barepro粉餅嘅話 要build up coverage好難 要遮到少少痘印都會搞到好厚粉
之前睇大沛話用粉底係希望遮咗啲唔健康嘅皮膚 令膚色睇落均勻健康
而泛紅痘印呢啲係唔健康嘅皮膚 所以唔應該因為呢啲唔健康嘅皮膚令塊面睇落紅就就住嚟揀粉底顏色
正常嚟講大部份人條頸嘅皮膚都係健康嘅 所以跟返條頸嘅tone揀好啲(有錯請屌)
不過唔同粉底嘅黃tone粉tone都有啲唔同 絲打買嗰時可以兩樣都試上面睇吓邊隻色好睇啲
我黃tone用Dior undercover 12號粉tone色上得多塊面會怪怪地 好似灰灰暗暗 黑過原本膚色咁

係
真係唔懶得
但一定要佢退番錢
唔係就唱通街啦要

我都係bo00 我覺得bo00似neutral色
之前去covermark試個test話我黃tone唔啱blue base 又話揀深小小嘅膚色可以遮多啲痘印 然後比咗yn00我 返到屋企一上面黃到 仲黑過唔化妝
然後唔理個test走咗去買bo00 隻色啱好多
利伸：黃白皮

唔該曬你呀絲打
我d痘印其實都淺色 係粉紅色咁
如果深啲會用concealor遮
因為我試過用remedy build up coverage 變咗粉樣
希望barepro粉餅可以俾到自然啲嘅妝效我啦

成日買任何底妝產品都會搞到塊面黑咗
除咗草本bn00係岩色同綠色base會白返

係喎自膠 bo00先岩
咁我應該同你差唔多色 除咗我易啲泛紅外
絲打你barepro粉餅用咩色？

我打算去誠品bm 朗豪坊太多西ba 窮撚樣好驚俾人西
唔該曬你呀絲打

我買嗰時ba比咗7號色我 我冇試清楚就買咗 然後發現又係深過自己膚色
佢嗰時俾咗個barepro sample我 我用咗4號色覺得4號色啱啲
不過我大汗人t zone又會出油用barepro幾易溶 所以個粉餅而家用嚟補妝多 冇乜所謂

記底先
遲下再去專櫃試色

最近買左barepro但覺得夏天用好易溶
跪求介紹自然粉底 帶微光澤感
利申：混乾肌 t字位出油

最近睇中bb支粉底 網上都幾hit 唔知有冇絲打用過

呢隻感覺上會粗粒d 同埋個掃好粗糙！

之前見呢到話朗豪ba西多 sogo好好多
我就特登去左一次sogo行啦
唔知係咪我個日無化妝頹頹地
個ba勁西
「小姐你想自然定白啲呀 」
「自然就得」
然後黑面咁是但比左一盒我就走左去傾計
之後我就嬲嬲地走左

反而上次打扮下之後去朗豪啲態度又幾好
去過nars同bm既男ba都幾好幾用心講解

聽大家講朗豪ba無西面
等我星期日都去試下先

絲打你去邊間sogo 我上次去尖沙咀個間啲人都好好喎

追完post bm remedy 好燒
但係
中性肌 但鼻極乾 呢幾日鼻翼仲係甩緊皮
面皮好薄 見到血管 指甲𠝹一𠝹都甩皮
毛孔粗大 膚色不均

是咪唔啱用？

淨係答到你毛孔大既話都ok遮到

指緊barepro?

有次去tst sogo, 見得一個ba serve緊一個客，自己就睇下野先，諗住問佢小小野，個ba發老牌話得佢一個，西曬面，想買野都比佢嚇走

Original 個個

佢無西囉 佢見我想試上面自動自覺話不如試上面睇下
不過sample就無咁多

bm 唔興派sample
冇係正常 有係咁啱做promo

我去銅鑼灣sogo呀
明明又唔係thankful week都無其他客係到

clarins支comfort lip oil香港幾時先有新果支紫色呀屌

上次我THANKFUL WEEK 去第1個sales都算好無西面
問佢野都會耐心答又會試比你睇 (不過係試上手)
之後我話諗下先佢都寫埋色號比我無黑面
跟住再返去想搵返佢買點知佢去左食飯
搵第2個sales 就係好求其咁比完你就叫你等比錢
想再問多次點用掃上面 佢就咁答: 咪好似平時咁囉

所以去專櫃買野真係講運

不過呢 如果用bm各位絲打會點補妝
成盒拎出去又要有掃好似好麻煩咁

買咗4色調色嗰盒碎粉 得個靚字 冇乜特別

我會成盒連掃拎出街

話說 我買左bm radiant gen nude 既strip 唔知點解感覺有啲乾同顯唇紋

之前用開潤唇膏 或者 ysl lip oil dior lip glow
用過innisfree光面唇膏 但我個色號停左產 想試bm 點知覺得乾

我油眼用canmake都ok wor
有無用eye primer?

無呀 懶得買多枝primer

冇奶油會乾㗎喎
係咪本身個嘴多死皮好乾？

救命有冇人幫到我? 我嘴唇周圍開始又生瘡瘡，細細粒咁。開始得一粒，本來冇為意，今日一睇，屌已經有４粒係周邊。對上一次係考DSE至放榜個排(生咗7,8粒係周邊)，個陣以為係壓力大先咁。但依家又係咁生法，啲位置仲要一樣。

利申，食嘢好清淡，油炸嘢一律唔食(唔係專登，係習慣嚟)。我每晚都淨係食一碟菜+白烚魚/雞，日日食生果，藍莓，車厘子，牛油果咩都食下，排便都幾好，不過今日柯爛屎(唔知做咩)唔知關唔關事呢

我平時好少好少化妝，只係會噴防曬。不過我油性肌。

係咪我用慣左有色潤唇膏 ？ 本身又唔係好乾多死皮個種 有時都用下唇膜 可能我太耐帶用唇膏唔慣掛 用有色潤唇油潤唇膏個啲多

會唔會有疱疹 唇瘡個類？

睇醫生啦

用完支專科防曬生左兩粒大毒瘡
好撚燥

用Anessa啦 用左幾日，覺得幾好用

黎M? 我體抗力差個時都係咁樣

我生過呀
醫生俾咗有類固醇嘅藥膏我 試過一開始都擔心類固醇而無搽 但就一直惡化落去 唯有薄薄地搽
我自從生過一次之後就耐唔耐都會復發 但無第一次咁嚴重 不過斷唔到尾咁
一復發就搽醫生支膏就即刻好返
除咗抵抗力差會生之外 我仲有發現我對一隻唇膏同卸妝敏感
唔知絲打你平時仲有無搽啲咩而引發？ 噴防曬其實好侵略性 會唔會因為噴到辱邊？

應該都係唇瘡
生完會係同一個位再生
生個陣會傳染比人

有冇絲有用it cosmetics cc cream可以包膠
想買枝夏天懶人可以日日用嘅底妝 見佢有幾高防曬度同埋啲review對佢評價都好似幾好
利申大汗混油肌

notorious竟係係紫色系
仲以為紫色系同我呢啲黃暖皮冇緣

絲 其實我係睇到你推BM唇膏先醒起之前買barepro時有送唇膏sample
色號仲要咁岩係notorious
一用真係不得了
立即將又染唇又會突然變螢光粉嘅opera05打入冷宮
夠潤 顏色夠自然
不過我好鐘意飲水 成日有個唇膏印係杯邊
後尾我上完一層用紙巾輕印一下 顏色仲keep到係度 飲水時杯邊亦唔會有印
用親opera05上嘴果下真係靚到飛起 但到中午/要補多層又變螢光粉嘴
最慘係仲會染唇 卸妝先得 紙巾擦唔甩
之前返工用搞到螢光嘴望到收工真係折磨
notorious唔會癡唇印 但都唔會好難卸 真係好撚正
反觀opera05卸妝時輪幾下都仲有啲色

btw樓上好多絲打用bo00好白好羨慕
Covermark草本用緊YN10(同膚色幾乎100%似)
真係唔知未到正夏就變黑左定點
barepro冬天買03 又係同膚色一模一樣

其實我都唔覺佢似紫色